水瓶座愛情討論

好多人話水瓶好飄忽 開po黎討論下啦喂

有冇人同我一樣會好想表現晒出黎所有嘅愛俾另一半

點追水瓶仔

唔飄忽囉，係你地理解唔到，我地都有原則既

My wife is an Aquarius ♒️ Last week we had supper at our friend Tomiko’s place. My wife and I were in the living room watching television while she was cooking in the kitchen. As she entered the living room I jumped out from behind the wall and yelled “Boo!” It was absolutely hilarious as I was finally able to scare her successfully. Her younger sister has got some physics homework to do. She said “I’ve got to do part a bit I haven’t got to do part b” I said “I’ll leave you doing your prep.” Her elder sister has a viola exam next week. After chatting with her in her room for a while I said “I had better leave you to get on with your practice.” My wife too said “I’d better leave you to practise your exam pieces.” After lunch his elder brother went to meditate in his room so I left him to himself. His younger brother booked a massage session. He asked “had I better leave my wallet on the nightstand?” I said “you’d better not leave your wallet on the beside cabinet because someone might steal it.” My wife said “hadn’t you better leave it in your locker so that it’s safe?”

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我比人感覺好奇怪，不能捉摸

水平女留名條仔係我追番黎

水瓶毒絲LM

水瓶女同水瓶男一齊 係唔work架
水瓶都是奇撚怪怪的

水瓶a0狗留lm

水瓶女留名成日搞唔清自己想點

水瓶係咪成日都鐘意雙魚 有冇人一樣

水瓶仔表示對宜家段愛情好無安全感

我覺得掉返轉就真

你指既係 唔鐘意雙魚 定係 雙魚鐘意水瓶

睇下係唔係內向先, 內向嘅話你咪畀啲 attention佢, 令到佢覺得你關心佢就應該ok

想快啲嘅話咪 畀啲甜頭佢

水瓶毒jj在此

水瓶你搵唔搵佢都唔care

我宜家男朋友都係雙魚
利申水瓶女

如果係內向仔就日日傾下計關心下佢
同水瓶唔好諗住有咩好激情
多數都係平平淡淡咁相處
之前識個水瓶男仔中意左我成年
但中間我都一直都冇發現到
所以就算佢冇咩表示都唔好放棄佢

上升水瓶

雙魚仔好容易俾水瓶女吸引到

利申: 成日惹到雙魚仔

但我水瓶仔

我好care

如果真係鐘意 我都好care

+1
都覺自己好飄忽

你條仔咩星座
我條仔天平仔

最後係點

佢鍾意你？

乜又係你呀淫絲

我覺得水瓶座其實算係最聰明嘅星座之一，不過性格就確實同其他星座好唔同，有時真係溝通唔到

我是水瓶仔😂

聽下人地經歷姐

話說我除咗中哂水瓶座嘅性格分析之外，我本身都中哂九型人格嘅心理分析囉

四號人格~各位水瓶都係？

專業水瓶男
你問我答

點解講野成日咁鳩 鳩到唔識覆

因為世界唔應該只係咁平凡咁悶,
世人GE想法都太過悶板

我地只係講D 明明就係眼前, 好有趣GE事, 而一直居然冇人發現
答唔到, 都只係你水平太低, 思維太悶太老土
思考下每一件事物背後實際代表緊D乜, 其實依個世界好多既有事物都係相當可悲,
我地話得你聽同得你講, 已經用黑色幽默包裝過, 廢事你難過

唔明就抱起好奇心問點解, 一齊探討下
是但覆D野會遭受鄙視, 敷衍
參考下黃子華 周星馳 搞笑背後GE黑色幽默,

我係水瓶呀 都因為我係水瓶既性格既問題 最終都係比人放棄左 依家好憎我自己 諗緊點可以改變下

係呀好煩
到FD到咁上下就會因為熟左 就會將一D鳩野,
由唔熟而唔會講, 到熟左夠膽講同熱情左, 而比人覺我奇怪/chur而疏離
都唔知係得罪人定係咩

真係好似咩都係好似自己問題咁
講真水瓶搵到一個鐵意既人 真係好難
之後因為自己性格忽冷忽熱 之後被分手
個FEEL真係好似將個人放晒出黎ALL-IN之後
一下咩都無晒咁

咁就係維繫關係GE問題
無疑係需要技巧去填補性格過失

不過果種 全世界都唔鐘意自己GE感覺
特別係察覺到比人收緊皮果陣
果種心痛真係好難受, 直覺太好都唔係好事

都老老豆豆唔知 呢種直覺 係天生定後天既
估到啦 自然就有EXPECTATION 之後就會諗太多 。。。。。。。。
最後就 做得太多 GG

如果被水瓶飛 係咪完全沒機會再一齊？

啱啱查一查⋯
哇屌 又係天秤

水瓶同雙子最夾

咩叫又係天平
做咩屌

男男唔知

水瓶座好長情，通常非不得已先會飛人

係架咩

追過兩個水平都舐晒撻，不了

水瓶追金牛其實係咪好撚難

要放棄？

一方面好希望人地呃自己一世, 唔好比自己知真相
一方面自己做左少少偵查/測試就已經推理/歸納到真相, 而搞到自己唔開心
做太快, 想太多, 最後乜野都錯哂

想比下籍口自己離開下啦 唔CHUR人地住啦
明明只係想抽離下 比D時間人地 比D時間自己 又要比FD鬧 話我易放棄
好啦 最後 係咁多既CONLICT下 咩都做 最後真係咩都做錯晒

在乎旁人點講係大忌
會害左你

相信自己判斷, 你會有新體會

水瓶座同咩座最夾？

無錯 幾百個人 就有幾百個睇法
依家 就睇下 用自己既方法 有無機會啦

最大問題係 自己驚人地點講 自我審判左自己先
老實講, 聽唔聽人講點做 你又點會真係跟住做丫
畏首畏尾

個人覺得係天蠍座而同雙魚係最唔夾
利申：水瓶女

當水瓶係隻貓就得

我都覺同雙魚最唔夾 但偏偏鐘意、最有緣既都係雙魚
利申：水男

same bro兩個ex都係雙魚明知冇可能長久都中個頭埋去 控制唔到

過左好耐佢先話我知

冇啊因為我一直冇發現
之後就淡左
係有次見返佢先話我知其實佢好後悔冇留我

2月19係水瓶定雙魚

水瓶都唔會知自己諗緊咩

水瓶座表示唔知自己想點

水瓶魔法師

試過一次 好耐先走得翻出黎

我就係咁 好難鐘意人 但係一鍾意咗就會成個人投入晒落去 分手個下會好痛苦 覺得乜都冇晒 成個世界得返自己

水瓶女也

我都拍過幾次拖 今次叫係真真正正 搵到個 真係鐘意既
老實我一開始都無諗過原來鐘意人會係咁
鐘意到 做咩決定都畏首畏尾 慢慢 連叫做自己都唔係
然後 慢慢就比對方覺得 我好不知所謂
了解而分開 我接受
但係依家係 我明知當時個個人都唔係我自己
但係去到呢一刻 我好似點解釋都無用

我都唔知可以點好 我指個一刻
依家 唔理啦 唔做都做左啦 依家唯有 呢一刻 去做番自己 搞掂自己先
之後既野 之後先算 同自己加下油咁

有人話 我個人對感情好似無底線咁 做咩角色都得 哈 最後 都因為咁 咩人都唔似 好無性格

獅子女問點追水瓶仔
每日都好似重新認識一個人咁

以為和你熟

我係水瓶，被金牛追咗好耐先一齊

同日生
睇出生時間同星盤 我凌晨水瓶

調轉wor兄弟
雙魚鍾意水瓶居多

三號
有好多誤以以為自己係4號，
留意返如果經常同人比較嘅話係三號大機會好多

水瓶女 成日比男友話唔痴身唔管制

無機會
水瓶一係深情 一係絕情
都已經唔係絕情程度，係最終極嘅冷淡先啱

我個陣都係
無自己個人生活空間會有好大危機感
俾人煩親或者24小時痴住晒既應該連朋友都無得做

Lm

雙魚

我覺得我係四號分翼三號同七號，因為我多愁善感得好恐怖

射手女水瓶仔

水瓶仔好可愛，時近時遠，唔痴身，多計仔又好玩，最緊要有智慧，我諗我呢世人最夾就係水瓶仔

水瓶女？

呢個真
會瘋狂因為D好無謂既野鬧交

我水瓶 初戀金牛 一齊咗年半就散

我係水瓶男，覆whatsapp個part 100% match
好困擾，明明我覺得咁先舒服，偏偏咁少事都冇人明

我理解唔到水瓶女唸咩
雖然自己講野都跳 但感覺對方無咩logic可言

水瓶通常關心社會，群體，會熱衷政治
想統計下有冇水瓶巴絲係政治冷感架？

有智慧 ... 本身算唔算高學歷？

same
我每次唸好講咩 唸埋佢答咩
但每次都out of my expectations

無一套標準/pattern 所以就表示唔明佢內心世界（定本身女人係咁）

覺得咁啱啫 平時冇留意開呢啲

最近同天秤女友分手 明明應該好夾架

水瓶男同人馬男點睇

屌 我條女又係天秤又係追我先 不過分左手 好掛住佢 日日都諗起同佢回憶

係 我係人版
被帽3次up仲未散

識朋友個part 好似 同咩人都可以嘻嘻哈哈 但真正傾心事既朋友得幾個
只係得層皮好熱情 個心其實好冷漠

同埋成日覺得人地唔了解自己
自己都唔了解自己

水平同真平真係好夾

我頂唔順天秤咩都要人陪，水瓶好獨立架嘛

頂唔順天秤咩都要人陪，水瓶好獨立架嘛

A0水瓶毒撚留名

水瓶女留名男朋友係我追番黎的

係

雖然唔係咁信呢啲，但又覺得講得幾似。
（水瓶男）

覺得天秤太計較，少少chur，接受唔到水瓶嘅random

想俾人當貓

覆whatsapp個到完全一樣 終於有人明我諗咩

唔高，但智慧同學識係兩回事worrrrrr

我知 just asking ...

點睇巨蟹仔配水瓶女

尾果個 麻麻地 白羊男表示都會表面無野

不過好少唔覆人msg ...

水瓶仔試過同蟹女
頂唔撚順

有咩問題？

其實真係好想知道金牛女係點 我追左都差唔多4年 中途表左白一次但係佢攞要DSE拒絕左我 原本以為之後連fd都冇得做 但係之後佢又得閒會同我出黎食吓飯傾吓計 又慢慢熟絡翻 keep住係whatsapp都有傾計 咁究竟仲有冇機？
近排訓覺發夢見撚到佢同第個一齊左 仲大撚埋肚 好撚驚個夢會係真

雙子天秤

水瓶毒撚路過

我覺得巨蟹女成個老母咁

係咩如果係就好 我呢加唔會咁苦
可能我係個奇怪既水瓶 但每個人都唔一樣係真

巨蟹比較戀母，特別係仔。我成日覺得自己喺段關係裏面係一般似女仔多

True

有冇人好鍾意互相折磨嘅感覺

My friend Jason is a Aquarius ♒️ while his girlfriend is a Virgo ♍️ Hems faithful to her and would never cheat on her. Just the other day he was in scuffles with a guy who was hitting on his girlfriend. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the scuffles.

有， 但其實冇好結果

有 越見到對方傷心越有安全感

如果相處落，過左新鮮感，水瓶嘅疏離同飄忽係好難滿足到雙魚需要依賴，成日要人陪

相對地，雙魚都好難比到水瓶需要嘅私人空間

會表現曬出黎對佢勁好但次次都比人飛，係咪太易得到就唔識珍惜

Btw水瓶係好撚飄忽

一樣
就算明知咩關係都唔係
見到佢唔開心就會好開心

無人會頂得順水瓶

我反而想個雙魚陪我多啲喎

愛自由嘅射手同若即若離嘅水瓶好夾嫁

不知幾可愛

Exactly一鳩樣

次撚次拍拖都瞓曬身 結果每次都傷得好撚重
一次射手女 一次天蠍男 一次雙子女
救命

利申 雙

剛一齊？

水瓶成日鐘意水瓶😂

水瓶都唔係靠追，靠吸引，越追越會走得遠，份人超懶，勁鐘意訓覺，一訓可以訓成日，識幾個水瓶都一樣

但我成日鐘意雙魚喎
差唔多全部都係雙魚

Very true

俾我講中左

真係 水瓶冇中間位 一係好愛 一係死開

鬥唔覆msg鬥冷戰得耐
一齊幾年keep住都係唔知大家同邊個一齊做緊咩喺邊
試過喺街撞到

水瓶女被射手男帽過幾次 仲一齊緊

點解水瓶會互相吸引3次啦已經

我都試過
個陣係：咦咁岩既

好中

任何事三分鐘熱度,懶嘅程度係連覆message都懶得覆

咁我想如果佢本身對我有興趣下 係咪越唔chur佢 佢就越鍾意我

曾經有條水瓶女做第三者搶我當時男朋友
咁啱見到又諗返起，入黎發洩吓
我知其他水瓶都係好人黎有位好朋友係好好嘅水瓶女

我唔知你講緊男定女, 唔可以chur水瓶,佢地好鍾意自由, 佢地通常傾傾下就消失左, 次次你主動搵佢, 你唔搵佢又唔會搵你,不如fb ig post下野吸引佢搵你,越奇怪嘅事佢地越有興趣.

利申:純屬個人經驗之談

佢係男 真係同你講嘅一樣 傾傾下消失 不過我對佢好有信心 唔會chur佢 期待收割嘅一刻

中晒

利申 水瓶仔

hehe畀你講中咗添

祝你成功,真係要時間考驗你,絕對係會消磨你意志

十個有九個都差唔多,自己都唔知自己想點

前排真係俾佢搞到情緒大起大落
但諗諗下佢之前啲所作所為
都feel到佢對我真誠嘅 所以都係顧掂自己先
希望大家都一齊收服到瓶仔瓶女

我額外想講一點 就係水瓶座好鍾意付出當佢對你有興趣嗰陣 都好明顯下

想覆就會秒回
唔想覆就不讀不回

講多啲分享下

利申水瓶男，追緊天蠍女
有冇巴絲係追/同緊天蠍一齊？
我就黎俾佢逼瘋啦
想斬欖果時又會搵返我

付出就出來嗰時對你好細心 真係當你公主咁湊
想約你但又怕羞驚你拒絕
但又好想見你嗰種 諗起都sweet
想了解你興趣 將來想做嘅野
唔想鍾意嘅人飲好多酒
同一定一定會想知你感情史

我同男朋友都係水瓶🥴
一齊8年
準備結婚🥳

恭喜晒
但想知點work out到

恭喜你

水瓶女鍾唔鍾意金牛仔

A0水瓶女
入u的時候鐘意左個人
人地比少少糧自己就不斷果種喜歡你讓我下沉喜歡你讓我哭 直至u grad
個男仔出出入入pool幾次
間唔中都有啲人approach下
不過都係無痴而終
依家叫做放低左
但準備A0死

x2
我唔飄忽，亦好有原則!

但我識一個同我同月同日生嘅人，性格就完全唔同

我覺得吸引到我果個水瓶座有少少打扮就ok.
唔好over自然有男仔上門

利申 a0 grad白羊 仲追緊a0水瓶

作為水瓶仔，我鍾意就表白問一唔一齊，唔鍾意就理L得你。
水瓶多數想清清楚楚。
水瓶既熱情如果唔打鐵趁熱既話，好快就退溫。

agger
成日比人話我高冷 識落先知好豪爽
平時個樣冇乜表情 唔鍾意露自己d情緒 所以個個都話捉摸唔到我
好獨立 prefer自己handle 所有野 唔鍾意依賴其他人

諗到再分享

水瓶仔如果wtsapp係一句野最後加左‘講笑’兩隻字 係咪真係講笑？定係其實心入面真係有咁諗？

通常係鳩嗡
但都有幾會係認真完跟著想收翻句野

就係想知邊個可能性大啲

水瓶同天蠍呢個組合一齊到係咪好勁

同你表白完話講笑？

如果同水瓶仔分咗手，隔咗好耐再見返
完全無尷尬
佢又會問我依家有無拍拖，又會不斷問我同佢分咗之後嘅感情事
但見完第二日再約佢，佢就已經拒絕咗我
咁係咪代表唔會再有機會

水瓶座係出名忽冷忽熱，一定唔代表無機會

我都係

笑！

自己男朋友係水瓶 我係巨蟹
試過打交 互罵 完全係火星撞地球 天崩地裂既程序
但係要sweet就核彈級咁

但係水瓶仔唔會主動同你有交帶，就算講過好多次，都唔會有交帶，最怕人查佢行蹤，想要自由

但係太耐唔理佢唔問佢，又會問我點解唔理佢

咁我應該等佢搵我定隔一陣先再搵佢好
我驚我再搵佢佢會覺得煩
但佢性格又係ws唔鐘意覆機
個人又毒

咪chur...

咁無計啦，咁唯有等佢搵我
如果佢唔搵我，我唯有死心啦
可惜我完全唔知佢點諗

真係唔好chur
或者你下次想搵佢嘅話 可以試下用佢有興趣或者有趣嘅野去打開話題，如果你講嘅野佢覺得有趣，佢會chur返你轉頭tim架

近期完全唔知佢對咩而興趣
佢係死毒撚黎

水瓶忽冷既時候其實應該點處理

唔係 同過天蠍一齊

無得處理 有時連佢自己都唔知自己想點

冇得處理，水瓶忽冷個時係咩人都唔想理架
表示理解然後比空間佢，佢熱返個時自然會搵你

直接攤牌係咪會嚇親對方

水瓶可以同佢講下政治

都唔會嚇親 但要有心理準備佢有機會會無咩反應

水瓶仔覺得

想問下有冇人同水瓶long d
不過我地未一齊

因為以我所知水瓶同天蠍係好難夾

係完全唔夾

咁仲有無一齊緊

無 起初天蠍的確係會好吸引 尤其係水瓶會迷一啲得唔到既野

我想一齊返個水瓶仔就係咁同我講

但係我既另一半天蠍反而好唔痴身
相反我水瓶仲痴身 點解會咁

識揀喎清 見親天蠍女都正
個個情況都唔同架

其實係水瓶仔同天蠍仔
我覺得我地星座倒轉左多d
天蠍點解唔痴身

天蠍痴身架咩 我之前果個唔痴架

我不嬲都係聽人咁講
個身為水瓶既我成日都好需要佢

熱戀緊姐 水瓶來去匆匆 好可能到佢上心你個心又飛走左

都一年都過哂熱戀 佢冷淡左就有

水瓶仔 唔想拍拖

點解？

x2

x3

天平點追水瓶女

水瓶男 同雙魚女分手一個月 好掛住佢 都喺不想拍拖害人 x4

x5

我都幾鐘意long d個距離感
有自由得嚟，每次見都會好開心
反而冇咁快厭

3隻眼 6條命 900被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

你水瓶男定水瓶女
我都有啲咁諗 但畢竟我哋仲未一齊
我又卡住係友達以上戀人未滿咁嘅狀態
未一齊因爲係我地最熱絡嗰個位 佢就要走
可能佢concern依一點 應唔應該一齊咁

水瓶座正要賤種
我屌你老母啊垃圾

睇下你幾時散

咁大鑊？
有無講原因

我水瓶絲

水瓶女

雙子女表示，水瓶ex真係好難頂

x6 比初戀害過 之後對女人都有保留
依家唔係唔想拍拖，只係真係想搵個可以陪伴我的人

因為咁曾經拒絕過一個好乖的女仔

佢話覺得拍拖好煩 要就人
正常?

點先肯同獅子分手

另一半係水瓶座，其實你地係咪真係咁容易呷醋？同埋講啲甜言蜜語到底係真定假？我同另一半一齊咗一年幾，我知道佢好愛我，但係佢成日講嘅嘢都令到我覺得佢唔係用最真個一面對我，唔係話佢係我面前扮晒嘢果種，而係日常對話中例如好普通咁問佢做緊咩？佢都會答諗緊你，又或者問佢係邊度？又會答係你個心入面，一開始都會覺得講呢啲好sweet，但反而依家會覺得好造作，你地係真心講定只係想表達一種好似好愛對方嘅感覺？

我另一半係水瓶佢勁痴身，Whatsapp永遠秒回，反而係我經常性失蹤之後佢就會係咁send野吸引我注意，其實有時真係覺得幾煩
利申:處女

同感 另一半係水瓶 有時覺得佢好似收埋好夠多嘢唔講咁

你唔愛啦？

水瓶女
快啲手一齊啦，水瓶唔拖得㗎
拖兩拖就冇耐性冇咗件事
我第一次long d係臨走前三四日先一齊
但都Long d咗兩年
最後因為個男仔太chur頂唔順就散咗

其實最緊要呢一刻有feel
水瓶咁不切實際應該冇咩大問題

不過我個水瓶仔friend反而失敗過怕咗long d

好痴身好煩

一齊咗幾耐？

我成日都咁答
利申 水瓶女

唔知 人愈大愈難識人 同埋覺得溝女好麻煩

我都care
利申 水甁男

我鐘意不切實際呢隻字

想知有幾難頂

我水瓶男
見到你條仔咁覆你 我都好明佢咩心態
如果你唔鐘意佢咁講
你可以同佢講一次
佢唔會再咁同你講野
不過可能佢之後會用唔到佢最直接既反應黎應你
不過你放心 佢應該唔係對個個女仔都咁講
希望幫到你

其實想問 同水瓶女分左手 被飛
原因 佢知我對佢係好 但有時可能自己啲脾氣 令佢忍唔到受唔到 脾氣上我唔係罵果種 可能自己心情唔好 唔多出聲果種
咁係分左之後 仍然都有keep住wts 會關心吓佢 傾吓幾句咁 不過宜家當然多數我搵佢多 一時時佢搵我 但好過一開始分果時 我連關心佢都唔應 宜家起碼都會應又唔算好冷淡 但只有wts 佢都知道我仍然對佢堅持緊 我都有講過如果佢有人追又或者有鐘意既人就會放棄
咁其實我應該仲可以點做？

水瓶男覺得唔會隨波逐流,有自己獨立既諗法, 鐘意人就會主動出擊;唔鐘意既話,無論對方做幾多野都好,都打動唔到水瓶

通常唔愛你嘅話都唔會咁答 成日咁答男朋友
利申水瓶

雙魚好煩，太感性

岩呀
明明咩事都冇發生，佢地可以無限ff搞到好似拍緊韓劇咁

遷就方面雙魚係叻嘅，不過真係好痴身

巨蟹都係
有時候啲情緒影響到大家溝通，解決到嘅都變到解決唔到

係啊 好多野都係佢自己唔小心表露咗出嚟，要我發現先再問佢咩事

一年幾了

水瓶係咪唔鍾意主動講自己感受/比較私隱既野（例如屋企）
咁如果同佢傾計問起係咪會唔nike? 佢其實想唔想人了解佢？

乜水瓶座唔係唔識呷醋嘅咩？

好唔水瓶

係 水瓶係自己軟弱嘅地方會好收埋 可能係因為自尊同面子 但其實唔係唔想同人傾訴 而係唔知點去表露自己軟弱個一面 唔知點開口

屌 我都係 一齊左幾年日日都仲好似熱戀期咁

可能佢根本唔愛我啦
佢成日亂諗野，鑽牛角尖，忽然話懷疑自己唔知係咪鐘意我，一時又冇啦啦話諗清楚
搞到我患得患失，好辛苦

同金牛男一齊左五年 期間佢偷食過一次 佢間唔中都會落club同酒吧 直到有一次我跟埋佢落去 佢係我面前攬其他女 其他朋友都話佢過分既時候 我心裏面都無咩波瀾...呢段關係係咪係時候結束？我覺得我好奇怪 明明其他水瓶女都好易呷醋 點解我會係咁..

不了癡得太多好攰

我揾到個天秤佢肯陪我瞓覺發夢，好想娶佢做老婆

LM

收得好埋係真😟
利申水瓶女

可以同水瓶理性討論所有嘢，但唔好要水瓶解釋自己，因為水瓶要人哋自己明白，唔係從自己口裏解釋自己
想知水瓶喺咪鍾意自己，可以諗下平時水瓶點對自己，而唔喺得把口講

點解係䢸最愛既，又唔係夾
利伸我又係金牛另一半都係水瓶，又係最愛係佢，但自己都解釋唔到

點解。 我水瓶
反而最憎係金牛

做乜憎我地
雖然我另一半有時覺得我太賤想打柒我

可能真係有種魔力，雖然唔係夾，但好似佢地先最走到入我個心兩個最舒服最長拖既都係水瓶

水瓶男 永遠都帶面具做人收埋自己
而自己睇人微表情/動作好強
觀察完知道佢係可以交心嘅人先會開始透露

咁又係！我老公係咁多個入面最入心，點都離唔開佢，得佢食得住我

Exactly the same

咁另一方面睇 如果水瓶好主動咁講自己屋企唔好嘅嘢同軟弱嗰面係咪即係好重視你

咁識左冇耐都係咁講自己好私人既野包括唔開心既野啫係點

其實唔會 無論水瓶座幾重視你都好 都唔會主動講軟弱嘅嘢俾你知

但佢講我知姐係點

我同你一樣 處女仔水瓶女
但係情同你完全相反
想佢痴身啲 緊張我多啲
又會覺得我煩 成日因爲啲細節野而唔開心亂諗野
到佢搵我又成個世界好美好
利申 痴身處女

再利申 女朋友追我的

得我(佢)先知邊d係可以透露嘅內心
就算同朋友/同事分享細個d野/傷心野
可能我根本唔care
只係面具下嘅形象 / 對比內心依d太濕碎

當然可以真係短時間你做過d野令佢覺得你可以交心
又可能只係我自己嘅情況

好frd即係

唔好搭地鐵

做朋友岩vibe就會講多兩句
熟咗講開就唔怕透露多少少
其實唔熟第一次見但識落岩傾都會自自然然講
屋企對我嚟講唔算咩私隱野
同埋都幾鐘意分享感受同friend交流下

利申 水瓶女好容易自爆

同緊白羊仔拍拖 cool得好緊一個月已經冇哂感覺
水瓶感覺真係黎得快去得快

所以唔好害人我都疚結緊好無再拍拖

2仔格嘅瓶仔

係咪佢箍得你太緊先咁
我唔係水瓶但如果另一半箍得太緊我都頂唔順

例如要主動點 係咪因爲佢想要私人空間？

通常你會點樣觀察？

對方講野前後嘅動作+眼神/
對方聽其他人講野嘅眼神
依2樣算係基本野 愈大班人一齊你愈容易留意旁人
你會feel到邊d人同自己價值觀/性格夾
之後再了解多d背景先會認定佢係交心/伴侶

現實同文字對話差別都係其中一樣
不過依類進階嘅就之後嘅事
依段時間通常要一排

所以自己揾真心友/發現鐘意一個人都好漫熱

之後都想讀phycho master
但係覺得會更加害死自己 好矛盾

巴打有學問喎，再分享吓。有乜兩性小動作可以觀察一個人性格咁

水瓶座受軟唔受硬，多d關心就得

你點對貓就點對佢地啦

我一時好錫隻貓, 一時掛住做自己嘢無咩理貓. 隻貓就會埋黎叫我痴住我😳

其實我都好比足私人空間佢
一星期出一兩次街 平日massage唔過廿條
我唔搵佢 佢真係唔搵我
酒吧又比佢落 什至佢落咗都唔同我講

正確 keep住
對佢太好唔得 太衰都唔得
利申犯賤

毒撚星座
唔知點解冇咩動機主動搵人
唔知大家係咪咁

但係難啲啵 佢都唔會主動搵我

點解

我發覺有d水瓶係咁樣,
見面先多嘢講,
一msg就好似另1個人咁,
唔係好表達到 無咩交流到咁
想問 初初係佢主動approach你定你主動 ?

現實的話 係佢

好同意msg同真人嘅反差msg好難推進
但有時又會彈一兩句哄我開心

係呀…好似吊你癮咁，好衰.
佢地真係無咩send msg. 所以我都係由佢地做主動多, 唔係一陣佢地嫌煩
水瓶如果做唔到佢最愛, 可能都好難進入佢內心

但我有時又覺得佢嗰種捉摸不到嘅感覺好正
覆得好快又多字又chur嗰啲反而我好驚

都係，可能就係咁神秘先覺得正
捉到又捉唔到人真係...

不過我都好怕人chur

咁如果同水瓶男出街佢會瘋狂問我往事
完全溝通無問題
但ws問佢野完全唔覆
咁覆點先破解到
佢真係好漫熱阿

冇㗎啵，佢地自己都唔知自己想點
有時諗唔掂仲會推開人

咁睇黎我可以死心了
ws佢都無覆我
我都無其他方法

咁講，係選擇保持一定空間
Btw 唔覆可能係唔記得，或者係miss咗啫

同路人

水瓶係咁 接受唔到真係唔好考慮同佢一齊

又唔係接受唔到既，只係佢唔覆我我都唔知仲有咩籍口搵佢

一直唔明點解自己係雙子但咁孤僻咁鍾意毒自一個
一check，屌原來我月亮星座係水瓶，咁就講得通

講得出口代表喺佢心入面都唔太重要/唔太sad
同你講得同其他人都講得

想知瓶仔拍左拖之後會唔會四處留情
定都係睇人

我自己太陽水瓶，呢排鍾意左個月亮水瓶女
我都好典型水瓶特質，點知遇上月亮水瓶先發現係佢地先係冷膜疏離嘅高手

多數都會
你管佢佢就一定會反叛地去做
你唔管佢佢又因爲冇人管佢而去做

屌...咁可以點

經常出軌嘅水瓶

我係蟹女 男友水瓶

我想話水瓶個腦一定係裝埋好多無聊野 (屎)
又鍾意自己一個 要好多空間
佢嘅陪伴就係喺同一間屋到 各自做自己野
(一開頭你會唔慣 會唔開心 覺得佢唔理你
信我 好快過 佢唔係唔愛你 只係佢鍾意咁)

成日諗快埋諗埋好多野又唔分享
佢內心嘅獨白就係 你明就明 唔明就唔明
無解釋 所以伴侶一定要有超強獨立能力
最好有一番技能 係你識佢唔識嘅就會好欣賞你
以後即使比人 ignore 無視 都要自得其樂

水瓶又勁無安全感 又自私 又怕你比人睇蝕
又怕你同男仔msg 得下係social media放下閃
口講無乜野 不在乎其實又暗爽
被動到不得了 其實佢都幾鐘意你得閒嗲下
雖然口衰衰 但好多野都放係心記住

簡單啲講 雖然成熟有主見 但都係大細路
都係要哄 嗌交冷戰永遠都將說話講到最盡
因為好勝心好強下 點都要型咗贏咗先
不過其實過咗又好快無哂事

有野要照直講 唔好轉彎抹角
例如你想佢陪你 你要好直話我想你陪我
千其唔好黎果套 你覺唔覺得我地相處時間少咗？
佢地會覺得好煩 好啊媽

對住佢嘅朋友你要適當地說話
因為水瓶最憎蠢嘅人 你要大方得體 講野要經大腦

其實伴侶要求都係幾個
要乾淨俐落 帶得出街 有腦
有目標 相處要舒服 唔好管佢 又唔可以唔理佢

佢係好大男人好自我咖啦
不過我真係好愛佢

唔知有無水瓶師兄指點下

水瓶a0 不將就

睇得出你好了解你男友

80%準確 唔係憎蠢人但有時係要你識扮下蠢咁 同埋最好女方有少少獨立主見

水瓶係比其他星座難捉摸
不過星座都係參考 我都食過唔少屎
先了解到佢小小

咁你有問題🤣

都係咖 佢講咩都好 你唔可以次次都認同佢觀點
要有啲自己見解 能一齊分析下
總之唔要教女！但要同學
有時候仲要默默輔導下佢

有冇巨蟹仔水瓶女分享

利申:食緊屎

水瓶最憎蠢嘅人
好撚中。

我諗我同你差唔多
都係一句 「睇開啲」
放牧式拍拖 自由對佢地黎講好緊要

佢地需要距離感 其實女仔內心幾強大都好
最後都係女仔 action louder than word
主動約下佢 有主見啲 幫佢決定下啲細節
唔洗下下痴到實

小小意見 參考下
一齊食屎

我唔會喎

謝意見。
佢話有時出得多屋企人會比說話佢聽，同埋佢都想陪屋企人。我就好痴身又得閒，已經成日約佢。距離感講真我未接受到，有距離同普通朋友有乜分別？
反而係佢諗野唔仔細唔長遠，成日都即興。我就會調轉，搞到成日我得登question佢咁。

你男朋友就好啦

我女朋友都係咁講
屋企人好重要喎對我尼講，我都好好奇點解佢唔使陪屋企人

巴打你地咩星座？

想問水瓶座是咪好少外貌協會

其實佢都幾痴家
佢只要投入一件事就會罷100%心機上去
佢話陪屋企可能其實只係想自己靜下
睇下Netflix 做下自己野
我都係蟹蟹 我好明白距離感好辛苦
但我建議你都搵下野做吖
例如去報下班 行下山 享受下自己
我都曾經好似你咁覺得大家分開做自己野
咁做朋友啦 拍乜拖
但你呢個係whole package
你愛佢就要接受佢嘅缺點
我相信佢都有好多你喜歡嘅地方咖係咪？
如果你其實有意見 學我話 你試下放飛下
距離感同不安感會令佢更珍惜您
約下女仔朋友 一班人食飯囉
慾擒先縱 (唔知有無打錯
千其唔好無咗自己
everything too much wasn’t good for you
試下放手 忍手唔好咁關心佢
慢慢佢就會好似覺得你唔同咗

Ps 好奇心會引起佢興趣

每段感情都要磨合
雖然依加都不外乎 我就下你
然後我再就下你
但 每棵種子都要淋水先識大
一開頭食下屎有咩所謂

因為獨立囉

中哂
申利 水瓶

謝巴打，好幫到。
我要擺入個phone note自己睇，止癢先。

btw我係巨蟹巴黎

Btw 我係蟹女
諗太多係我地通病 試下唔好諗
佢地好簡單咖咋
當你想msg就忍！等佢搵你！
係IG FB post下自己開心野
你得閒咪send下msg話
我今日同frd食咗間野幾好食 下次帶你去
自己去下旅行 唔好理佢咁多 先引人入性
咩都比佢估到就無挑戰啦

我冇乜朋友，不過有嘗試幫自己安排多啲嘢做。
喱排局勢post嘢要小心啲~
冇錢唔太想去旅行呀，有都蓄低同佢去。

我水瓶佢金牛

我本身都好多朋友，而加因爲佢都無乜嚕
行山唔洗錢啊巴打，秋高氣爽，發完咁多日夢
放一兩日假啦

啱

擅長聽人傾訴 比任何人都早發現身邊既朋友唔開心
可惜自己有事就冇人理 冇人明 又唔知點開口同人講
唔想比人知自己咁weak

對於鐘意既人 會想佢睇得出自己唔開心
想佢識讀心 當人地讀唔到就會怪對方唔關心自己
我都認自己性格係好扭曲 但只不過係希望我點對人 人地都點對我.....

利申 痴線水瓶絲

我，水瓶巴

一樣
好想佢知我唔開心
連其他人都知就係佢唔知

My friend Sam is an aquarius while his girlfriend is a sagittarius. He's faithful to her and would never cheat on her. Yesterday he was in a brawl with a guy who was hitting on her. The police showed up later and jealousy was assigned as the motive for the brawl. His sister sometimes has a snooze at lunchtime because she has so much work to do that she feels drained. She occasionally naps on the sofa or at her desk by the fireplace when everybody else's having lunch outside. She once brought her work along to a library where she dozed off at the table. Having a nap especially by the fire is a marvelous way to recharge your energy though. His brother has just completed his phd at tokyo university and is on the way to becoming a professor. japan is on the way to becoming the world's strongest economy.

講得好中 你應該湊得你男友幾好

都唔知係屋企喊咗幾多轉先湊番熟
對住佢好似對貓咁就得

全對

啱啱俾白羊女飛咗 點解佢唔明

中 妳男友應該好幸福

你明就明 唔明就唔明 無解釋：
因為女友唔應該解釋都會明，唔明做唔到女友

雖然口衰衰 但好多野都放係心記住：
喺做多過講

又怕你比人睇蝕
這有保留

雖然成熟有主見 但都係大細路
全中

有野要照直講 唔好轉彎抹角
呢句真，直接咪幾好

雖然平時口衰衰，相處又好似唔理人又唔會口花花氹人，但平日相處水瓶極上心，你話鍾意啲嘢佢未必會即刻俾你，因為佢未必覺得你真喺鍾意或者需要，但當你真喺有需要時佢會幫你解決好多問題⋯⋯

利申 水瓶巴

個人經驗 白羊係癲嘅
佢嘅性格同您好似
都係直到死 唔鍾意驚喜
但佢火爆過理性嘅您好多
嬲起上黎係好似全世界得罪佢
佢地習慣做公主/ 王子 因為咁有個性
所以無乜人敢得罪白羊
但白羊對朋友好好好好好好
個人好爽 其實應該一開頭好地地
之後咪覺得您唔理佢
但您唔好指意佢地就您
就算幾愛您幾鍾意您都好 都係忠於自己

咩星座嘅人都鍾意被愛嘅
水瓶嘅自私其實有時候都係一種令人卻步嘅原因

因為無安全感啊啦，
我男朋友係禁止我著得性感出街，
係屋企就話知您唔著衫啦

我好認同佢係幫我解決好多問題，
通常佢嘅理性係好好嘅意見，
比其他人睇得更多更遠。

當然另一半都要有番咁上下醒
先溝到同通到，如果唔係都係面果浸多。

Btw，您地啲冷暴你好恐怖，
因為您地從來唔嗌交，最鍾意唔出聲
所以最後我都係用淚攻

我覺得您地要主動啲囉！
如果唔好幾好都走！哼哼

全中

喊得多又未必work
記住 佢同你一齊就真喺鍾意你

水瓶好多時又冷漠又mean, 但伴侶自然知道佢關心你同大細路嗰陣有幾咁sweet

男朋友水瓶 我魔羯
相處得好開心

水瓶正仆街
我認我係

咁佢個人又真係好Q好笑嘅
我都好鍾意佢搞gag 啱啱一齊成日笑到喊

點挽回佢 好似好冷漠

白羊我真係走唔切，
上次經驗太恐怖，不過其實佢一走，
都唔洗諗點留，尤其係都得幾個月果啲，
佢好鍾意新鮮感，您拍幾耐啊？

好多都中point 比如
一齊係一個空間各自做嘢
識一D我唔識既野/某D嘢俾我叻
有嘢直接講 唔好轉咁多灣
大家有適當既個人空間

其實水瓶唔係唔緊你
只係水瓶希望你會感受到
而唔係要靠口講出黎

金牛座呢
我試過俾兩隻金牛吸引過

我係啲膚淺女人黎
我成日逼佢講我愛您，我錫哂您。
不過就係咁打打鬧鬧先開心，
我地都好癡家，放假都留屋企。

一樣，利申水瓶男

而加係咪變咗星座感情台
金牛就係人都知固執同硬頸，
但佢地好善良，好單純好nice，
其實佢地鍾意啲都簡單平凡嘅人，
錢對佢地黎講都緊要，
所以您可以從約下佢食飯開始，
唔係華而不實果啲餐廳喎，普通野有心機都開心，
有責任感，賺到錢好加分
無交帶果啲走啦

唔係 水瓶好睇樣不過同樣都好睇感覺
就算你好靚仔 唔啱feel水瓶都係會照樣唔理你

一年零四個月。。。

仲有得救咖

一個拍唔成 一個拍左幾年
可惜去唔到最後

我完全唔明到底咩Feel.
但我屋企人就次次話我留意的都係同一類。

係，我啲朋友都咁講

係邊類樣？

長頭髮眼大大有酒窩
重點係有啲強勢，但又未到女強人，自己可以搞掂自己
Err其實仲有啲，但我唔識講
但朋友話係差唔多feel

除咗第一句唔同... ...

(高高地，但又有D宅宅地)

咁都要佢唔放棄先可以比你湊得熟

以為你地講緊仔仔

我

當然女女啦

點追金牛

聽到都覺得麻煩

中曬

水瓶表示:無...
除咗我自己一個嗰時會放負之外。
好少好少會係人地面前講自己的感覺。(似干擾人地情緒咁)
除非你估到好中咁問中咗，但又唔似係因為唔開心而問咁。

"你最近係咪煩緊點樣去機場呀"
咁樣，係真係會答你係呀。(事實性質)

"你問係咪有野唔開心"
係感覺性質，你覺得我唔開心，
姐係我面對緊的事係令你會覺得唔開心的事。
如果表達就係(似干擾人地情緒咁)。

唯一例外係嗰約話明一齊放負...(反正本身大家都負緊咪放下)
就會一齊狂放負.(通常醉醉地)

不過你明啦，水瓶通常鐘情比較自立到的人...
所以...

完全中晒 佢就係同我講好唔想干擾到人地嘅情緒
唔想影響身邊人嘅心情
但我覺得如果佢肯同我講先係對我嘅一種肯定 我會好開心
點搞呀唉

係講女呀

唔關事啦
唔想攪到你都唔開心埋一份姐
我好掛住我個白羊妹

散咗幾耐呀？白羊座好易心軟架咋，下咗啖氣你出多兩分力氹好多時都得架（前題係你唔係衰踩到佢底線）

水瓶撚留名 近排感情陷入困境 但係國難當前又唔想開post講

你經歷過，我都經歷過
我又係同你一樣同居，有時係同一間屋企都會覺得無助
至於心事，你都唔洗點理佢，
係比一個最大嘅擁抱佢，
佢問你點解？你就話，無啊，想攬住你，
不過我男友好啲，佢有時都肯講，
不竟一齊住得都想好好行落去，
水瓶係咁，等佢自己解決啦，佢地咁聰明，
反而你可以唔洗點理佢，
盡情做番自己，去玩啦！

同意 唔使諗住解決佢點解唔開心 如果解決到佢自然同你講 唔講即喺未有方法或者時機未到解決唔到
給他一個抱抱或者做一些生活上平時不會做的事 例如唔煮飯的煮餐飯 唔執屋的執下佢

仲有 唔好問喺咪唔開心 或者做嘜唔開心 通常會答無 無嘢 唔喺 如果你醒目自己估下嘜事再問下 如果catch 唔到唔好問 會好煩

作為水瓶仔，平時日常我會推開人，但當我要抱抱嘅時候，應該係好攰好辛苦嘅狀態，但我唔會同你講

點解你會同天蠍座一齊？ 聽人講天蠍同水瓶南轅北轍

下真架？我第一次遇上天蠍，啱啱識嗰陣都幾多野傾幾啱feel所以一齊。。佢話佢有兩任ex都係水瓶，又成日會吸引咗水瓶埋身

好女女。

神秘的水瓶座

咁佢忽冷緊嘅時候係咪都係同樣唔理佢由佢自閉下就可以？
定係又要冷又要人氹嗰啲

第一步一定唔可以比佢知你係想溝佢而approach佢

個人覺得係
通常未識但知道左條友有野一定會避到仆街
btw點解我發夢識唔到人

水瓶男係咪唔鍾意主動？鍾意左個男仔 佢應該feel到我鍾意佢 同埋我都覺得佢對我有d feel 但係通常都係我做主動 當我厭倦佢一直咁被動嘅時候佢又會突然主動 好難捉摸

我覺得做水瓶嘅愛人要夠高質素，至少要有一兩個point 優秀到令水瓶係欣賞你，有自信到可以夠膽喺水瓶唔主動搵你，而你又唔搵佢嘅情況下，水瓶主動撩番你，做到呢一步恭喜你成功收服水瓶

男朋友係水瓶 我係白羊
岩岩一齊唔係好耐，佢係一個有智慧既人 令我同佢一齊都想收起自己既蠢 聰明返少少
不過我成日唔知佢講野係咪講真
佢成日話真係好鐘意我 覺得我好正，又話覺得我好高質，佢聲稱鐘意我性格剛烈有獨立思考
有冇水瓶人知道佢係講真定講假，每次覺得佢咁樣講都覺得好唔真實

有冇咁複雜

哈哈 水瓶諗好多野 好小心 所以好少主動 又細膽又怕羞 想做但又無勇氣 驚自作多情 我自己就係咁 唔知其他水瓶仔係咪

點解同我個水瓶另一半一啲都唔似
我果個係極度痴身，WhatsApp冇覆會係咁send野比我
自己係處女座唔覺得佢特別聰明，反而佢成日講埋啲野唔經大腦令到我好炆，不過冇安全感又中嘅，因為平時我唔會去邊度下下都話佢知，佢會成日問，而我都冇要求佢要話行蹤比我知，但係佢做咩都會同我講其實我覺得冇必要，講緊啲芝麻綠豆小事佢都會同我報告，有時覺得真係多咗

你點主動法先 有無約佢出黎？

大忌喎

真架 覺得你正先一齊
愛你嗰陣又會覺得不能自拔

飲到hangover

水瓶同射手係咪真係超唔夾

有呀約左幾次出黎睇戲同埋有次佢自己係條街fing我出左黎陪佢周圍行

我就係覺得佢好似有feel咁但又成日唔敢show出黎 好想話比佢知唔洗擔心因為我都有feel 但係反而我怕自己自作多情 我A0好怕食檸檬 但我好鍾意佢

我作為水瓶仔係好主動，鍾意就表白，唔鍾意就走。啱啱表完白衰左......可能衰太認真

水瓶男係咪好希望另一半不斷進步

如果佢鍾意你，你唔進步都冇問題

利申：水瓶仔

水瓶女呢咁
(不過相信大部分女仔認真拍都會想男朋友上進既)

現任係水瓶男
專一痴身係真嘅
真係對我好好
不過相處方式係老夫老妻mode
鍾意激情可能就唔啱

我嗰個都係 見面雞講唔斷 一返到屋企msg就變左我自high咁

Exact7ly
我個ex 就係因為嫌冇新鮮感
同我分手

我嗰個都幾痴身嘅，一收工就打電話，瞓先收線

我都試過對方有約我出去架
但佢msg會搵搵下 之後開始突然唔多搵人
消失幾日 但之後又會無啦啦主動約出去
其實即係想點 ?

好羨慕。。如果我識嗰個係咁。。我一定會愛到佢痴線

水瓶座好易無安全感，一定要同朋友&屋企人公開佢佢先會痴身啲絲打要比心機，水瓶座要慢慢攻陷

我都係水瓶，水瓶+水瓶真係會癲對佢已經放棄狀態，msg根本傾唔到計，約佢又成日話好忙，仲點發展

水瓶男係咪好怕chur? 好想了解多啲呢個星座！

利申:射手女 初戀 ex 同 曖昧對象都係水瓶

過來人身份 唔會緊張任何一段感情/冇邊個唔得 信息傾電話可免則免 唔鐘意比人管住 如果有例外既 咁個個一定係對你好好令你肯去改變以往唔願意變既習慣

佢仲未做番自己咋
我未一齊住果陣都係咁

我好掛住一開頭嘅激情
依加一個痌屎一個刷牙
已經進入平淡mode

我同佢一齊咗年半，做咩仲要係我面前扮

係 水瓶男要空間、自由
Chur得滯會趕走佢

利申：水瓶男

水瓶座真係連自己都搞唔清楚自己諗緊咩 經常自我矛盾 缺乏安全感 對另一半好苛刻 想唔洗出口講另一半都明佢諗咩 永遠做野有晒自己既計劃 唔會同人講 去到逼不得已啦先會同人講自己既計劃 人地就會覺得：下 你諗到咁仔細咁長遠又唔講 之後就話答佢我唔想講就算無論對朋友定另一半都係咁！有時同水瓶分開都唔洗驚 因為水瓶想自己過幾日清靜既日子 做自己想做好耐既事 享受下唔洗係咁照顧另一半既感受 到佢過夠啦就會死死氣搵翻你 利申：水瓶男

首先要睇你點解分手 如果分手原因無觸犯到佢底線 我 無就一定有機會一齊翻 水瓶好痴情 但佢唔會講出黎 如果有觸犯到就係絕情 不過未必無機會 要花好多苦功

*打多咗個我字

其實係咪因為唔太愛, 所以先會咁鍾意自己清靜 ?

我覺得水瓶座永遠最愛嘅都係自己

水瓶清靜個陣同時都透緊氣 整理下自己情緒 你唔俾佢清靜仲易爆你 以我自己做例子 我覺得真係因為愛先鍾意清靜 水瓶有自己既煩惱 可能同時都受到好多方面既壓力 寧願自己清靜一陣 消化下再出黎面對翻你

如果你係死要面既水瓶都知既 我諗你係真係想一齊翻既話就放下面子搵佢 佢會好開心 因為我另一半都係極度要面 如果佢放下面子搵我一次我會好開心 覺得原來佢都care我 唔淨係我care佢

係 自私阿嘛 凡事諗咗自己先 考慮完自己再諗人地

之前未散都係我搵佢多
佢耐唔耐先覆我

我同佢都係死要面放唔低

我依加都唔知傾咩好
拍兩個月 散三個月

我都覺得係.

有無人可以解答下我

其實水瓶女會主動關心你 係咪對你都已經有好感？
同埋水瓶女係咪好易鍾意人？

利申：雙魚男

可以關心好多人 關心唔一定有好感
但對你有好感你一定feel到你係the special one
個人覺得都幾易

咁又未肯定自己係 the special one

我講梗自己姐
可能巴打有機呢

依家都唔敢咁大希望，怕失望

可能係上手教落嘅習慣呢

真正既星座l 係會夾埋金星 火星 閤家星 #你來自哪顆星

呢個情況都有機 水瓶都係睇心情覆既bitch啦 下下online就要覆呢啲機會只會留俾屋企人同愛既人 網友咋喎 認真覆好好架啦 你做啲野約下人出泥啦不如

水瓶座女仔絕對唔係臭雞，但水瓶座女仔做嘅都係臭雞行為

如果人地有男朋友唔好搞人

但好難知道埋對方幾點出世架wo

點解要比唔想發展既人機會唔比任何可能係最好啦

如果會主動開話題keep contact一個月左右 約過食飯 係咩玩法 驚自作多情 而且公司仲有其他女神級靚女

有冇咩臭雞行為example
想睇下自己有冇中

未熟係咁架啦
如果成功發展到後面會秒回

你有冇chur佢
如果冇做左啲乜令佢反感唔會突然消失架喎
就算hea覆都唔會突然唔再應
好似係

水瓶唔係太睇重外表
似有啲機喎

曾經有個我好愛嘅水瓶女，所以我無左神秘感
曾經有個好愛我嘅水瓶女，所以我想保留神秘感
最後兩個都係分已手，個種神秘感唔係呃呃哄哄，有所隱瞞個種，而係佢慢慢清楚知道你個人未來將會去到邊個level個種，前者話我知我係一舊垃圾，後者令到我自己都感覺自己係一舊垃圾，可能你會話個個女人都係咁架啦，星座撚都onl9，但你只要夠膽好認真好有自信咁係水瓶女面前9up，其實水瓶女好易溝

外：就算外表好正常都一定會有野令人感覺係標奇立異，但識落佢又真係隨心襯無刻意
內：有道德低線，自己都唔會超越，但下限會不斷提升

係仲有online但唔覆你？
睇唔透

個人好容易比有計劃既人吸引
可能因為水瓶好多野都係隨心冇plan
見到啲好有plan既人會好崇拜覺得charm
不過唔可以太認真撚 最好幽默啲
易溝係真既

睇落似正常interaction喎
傾計密唔密？

得閒或者有野問就會揾對方，通常之後都會延續到落去，所以我覺得算傾得密？

最初都係佢問我野先，之後慢慢開始傾計一直到宜家差唔多一個多星期嘅時間就熟絡左

如果唔睇性別 以為自己黎
P s 水瓶仔

有水瓶女友，表示好中。加上佢成個屋企都隨心，同我屋企係對比
我有時係衰太認真，如果偏離左計劃會唔開心。佢就冇乜所謂。不過都係溝通可以慢慢解決既事。

巴打你話呢
一係揾啲野了起佢興趣

巴打對女朋友好好

水瓶既我可以跟你既plan
但我唔想就唔好迫我跟實哂你個plan
一係plan既時候問我兩句
我都唔知自己想點
總之隨心 好睇嗰個moment我想點

毒推一下好煩惱

邊個位對女友好？
純粹有啲嘢忍唔住要幫佢plan埋，因為唔plan唔知道。例如時間表
我會engage佢既，不過始終有個tendency plan好左就要跟，除非嗰日預左成日出黎可以慢慢or我都選擇隨心

唔洗架 日子就得

幾好呀 慢慢黎囉
唔好chur到佢反感就得
反感就好難救得返

我諗你女朋友都試過唔少次搞到你跟唔到plan
你個feel似係唔會發佢脾氣
好正 有人肯幫plan野

哇 呢啲對我黎講已經太複雜

我都唔係咁好
有時佢遲到我會黑面
巨蟹好敏感，有時trigger到就突然”mung”
慢慢改緊

雖然我比一般仔冇脾氣，唔會真嬲佢，但係會夜晚晚自己一個喊，見面我灰佢就跟住灰，搞到要我tum翻佢。

Chur咩時間表先

可能我個人太懶懶行 所以有個人幫我plan我覺得都唔差
當然唔好下下都plan到好死同要我跟
最主要睇我個日想唔想跟啦

lm

我都有呢個問題 唔鐘意已讀人
但如果你勉強揾個無聊話題我會寧願完左佢
等下次有其他野講先再繼續

好q 自己一個喊

Not every man's type of women is the same. Of course everybody likes handsome and beautiful people. In terms of appearance, some men like petite women, some like tall and thin, some like voluptuous, some like well-rounded and curvaceous, some like full bust, some like wide hips, some like sporty, some like shapely legs, some like silky feet and so on. In terms of personality, some men like kind-hearted and helpful women, some like compassionate, some like sociable and talkative, some like quiet, some like diplomatic and tactful, some like to be controlled and dominated and so forth. My friend Jason is a fan of Tracy Zhu and Samantha Gao both of whom are exquisitely beautiful women. Like him both of them have an exquisite taste in fashion food shoes hairstyles and exterior design. They're both glamorous women who always dress up in glamorous outfits. They rarely dress down. I once saw tracy dress up in eighties clothing for a party whereas samantha was in superman costume. Both of them have a glamorous career and job.Tracy has got a leading role in the new television series whereas Samantha has got a supporting role in it. She plays the role of a doctor in it. By the way I dont think Jason needs to dress up to go to work. A polo shirt and shorts are fine. Just dress down to go to work.

例如嗰日佢突然想做活動A，但係已經安排左活動B&C喺。我就會幫佢計有冇足夠時間做呀，搭車點搭呀咁

安排左B&C係佢ok既？
其實最緊要係你條女o唔ok呢個相處模式架姐

我地好少傾內心野 日常野多 會唔會只係普通朋友

湊女咁 最緊要大家ok

啱啱識咗個水瓶仔開始冇咩話題想keep落去
佢26水瓶 我19射手

水瓶好似出左名唔鐘意講內心野
至少我係

真係似湊女
有時我又唔想咁，之但係我哋又傾好左我係會幫佢plan嘢，佢偷食零食我會唔開心會煩佢。
我有時都唔知應該點拿捏，有時啲嘢積少成多，無論係卡路里定我忍受嘅限度。

Yes
要不斷溝通囉，協議左嘅嘢唔可能一成不變，每次情況都唔同冇得一概而論。
我諗前題係大家一路好透明，肯一齊解決問題，同互相相愛。

你指真嘅卡路里？姐係你幫埋佢減肥呀教練$ 都慳返

理性過頭

係連男女朋友都唔係幾會講嗰隻

我都會覺得啲fd有時好港女
不過唔係當時人，好多野可能我地唔知呢

係真呀。
我唔係瘦，但係咁多年都減左唔少，宜家都努力緊。

既然佢自己都想減，我咪做佢嘅監督人同碼頭囉。佢如果真係做，宜做唔到，到時就係我責任，因為我會將我識嘅都分享比佢。

啱先又話食月餅，我唔太爽囉。

我都明唔可以一步登天叫佢即刻做到我咁，不過只要佢有心，咪每日一小步囉。只緊要本人夠堅毅不屈

我係水瓶女 男朋友係處女男
下個月就一年 一直都好穩定 兩個人都唔鐘意嘈交
加上男朋友份人比較理性 有咩事就會兩個人慢慢傾
男朋友成日話我好似貓一時好痴身會成日要攬 一時想做自己嘢就會唔覆機

前面都有人話水瓶=貓
一時痴身一時唔理人

點先可以令水瓶男繼續同你keep住日日whatsapp

雙子女

點吸引到大幾年既瓶仔無從入手

水瓶仔心情唔好係咪會鬧鍾意既人
我俾佢鬧到問自己係咪應該要放棄？

利申，我係愛上水瓶的獅子女

下 正常好仔都唔會咁做啦
佢鬧得好嚴重？
定佢認真做緊野覺得你煩佢之類

第一眼好靠感覺
你地成日見定點

你地啱啱開始傾？
如果啱啱開始千其唔好諗住chur佢

傾左2,3個月左右

我都覺自己好飄忽 一時一樣

通常係邊個主動先

識左個女仔一星期左右，間唔中會sd啲心心sticker/emoji、講啲感覺上係曖昧嘅野、話佢身邊朋友開始出pool，真係分唔清係暗示定係ff多左，有無方法可以試探下，好驚原來人地只係當純友誼

水瓶座男仔好浪漫
琴晚男朋友唱英文情歌比我聽
可唔可以唔好咁sweet 我會覺得好唔真實

佢會yooo我囉。。。
但係最近真係要1,2日先覆唉。
Long D，都擔心係咪有第2個已經

同公司唔同部門 但工作上會有交流
點先睇得出佢第一眼有無feel

日日嗌交

犯賤!

我已經無主動搵佢，但佢每日都話我蠢on99不斷屌我
我已經去到唔覆佢訊息
我愛佢但同時好難受

咩事上蠢先
一齊做野？

屌 賤人

um我都唔知
有冇試過yo下佢睇佢咩反應

long d就⋯⋯

一個禮拜就咁？條女都幾渴
約下佢出黎囉

睇佢有無私下msg / 約你~

唔係同事 我同佢唔同行業
可能我最近失業 又搵唔到工掛

我認我犯賤
愛上一個唔愛自己，已經係on9事

叫我去加拿大都唔知宜家去唔去好。。。。

想同你交流下！！！！我都係蟹女 男友水瓶

其實唔係唔愛大家，但係大家好似經常唔喺同一個channel上面

愈來愈開始係我愛佢更多，而佢亦搵到其他目標努力咁

以前我成日講佢好煩好痴身，而家反而係我話佢唔理我，唔再中意我咁

成日都有矛盾點

但係點睇水瓶男私隱既問題

佢地係咪好需要個人私隱？佢好唔中意我睇佢電話
我有正面問佢攞，佢同意咗我先睇，睇緊就問我：你知我好唔中意人睇我電話咖可？

之後就咁啱比我睇到有女仔關心佢，DM佢，佢會解釋呢個人識咗好耐，都係之前既事，話對佢無野

其實佢係咪都好需要有人相信佢？比信心佢？
🤢🤢🤢🤢

建議你屌柒返佢 水瓶仔唔屌唔化

叫你去加拿大探佢？你地一齊左未其實

你都揾啲野分散下注意力啦
繼續係咁水瓶會覺得你太煩太痴身⋯

未。。。所以真係唔知係咩野情況其實
可以點確認。。。

水瓶男新手⤵︎

同感
但呢啲野都唔敢同另一半講...
佢只會覺得我好奇怪

然後自己就攰到死，就連想po下ig發洩下都覺得自己太軟弱，最後連po都冇出，繼續自己轉牛角尖

水瓶男好煩，完。

其實水瓶男同處女女係咪冇可能？

何解

咁佢唔係應該安慰/陪伴下你咩

急唔黎

水瓶女係咪多數冇乜安全感 好辛苦啊
冇心機做野

永遠都係得自己一直係到諗，知道同人講人地都唔好明，水瓶啲思維真係奇怪到自己都會懷疑係咪路

我覺得金牛追水瓶都好難
放棄緊

遲來嘅lm#
水瓶女在此

哇 未一齊就想你飛過去

咁佢點講

水瓶女=賤種
水瓶男=傻鳩
兩個一齊就最撚岩 唔好出黎累人

我心諗
um⋯⋯佢如果要呃一次都幾花心力同時間

所以，大大求解。🙏🏾

受左咩打擊

當然有 不過唔想講
一日有水瓶賤種存在
我都會追擊
比你地知道自己幾咁犯賤
幾咁仆街
我要追擊到你地懷疑人生
自己除左賤之外無其他生存價值

你唔介意我都可以幫你分析下下

瓶仔鍾唔鍾意人地關心佢
同鍾意咩方式嘅關心

我認呀 吹咩

通常冇得追，鍾意你嘅話一早會俾你知道。唔鍾意嘅幾耐都唔會追到，十分知道自己要咩人，冇日久生情呢回事

試過，好L煩。不過都要睇性格，水瓶都分好多種。

例如

Yes十分極之唔夾

比天秤女拒絕左

要睇埋上升月亮星座

射手唔好累人啦

利申:水瓶仔

我識幾個水瓶女 唔係做人第三者 就係周圍同鬼佬屌閪 再唔係成日take野

你下定決心追佢咪去
btw如果我係個男 唔會比個女仔攀山涉水黎搵自己

奇怪想法有咩例子？好想知

收皮啦 知自己賤種就縮咪係度柒啦 我屌你老母

其實駁唔到 水瓶女一定係閪痕 自己送去比人屌
最後重要的攞貞節牌坊 慳啲啦
一日有我係度 我都追擊到你地懷疑自己既存在價價只係一件臭貨 我屌你老母

自私到人地估唔到，但又知道唔可以因為自而限制咗人地嘅自由去陪自己。
有時候自己講完一樣野但其實唔想咁講，但成日令人誤會。
同埋成日都上一秒好熱情，但下一秒就好冷淡，轉變快到令人頂唔順。
我就係咁

呢個真 好多時係抑鬱/唔開心 所以想用呢啲方法麻醉自己 to feel alive

但我發覺水瓶女同水瓶仔 係兩種人黎

+1

真人同whatsapp真係2個人 所以成日覺得佢有第2個
問乜都唔肯講 收收埋埋
分左手 佢箍煲嗰陣先知原來佢係一直用自己嘅方法默默咁愛你

女定男？

男

咩野係自己既方法

喂喂 企開啲啦 屌你老母

係要企係度 吹bb

我都覺
但係真係辛苦
已散

長痛不如短痛
我明 我真係明
你只會越要越多 佢亦只會覺得煩
算啦

一定要男仔親口承認關係
你可以逼下佢但又要扮無野
唔好太上心
唔好咩都答應佢

係啊 你地永遠都做唔到 所以咪撚拎貞節牌坊啦
賤種就賤種 唔撚洗扮清高 我一眼睇清你

有人話咩水瓶男好啲 咪撚玩啦
男女都係賤種 唔撚洗扮啦 我挑哂你地機啊 屌你老母

啦，我好明你，我地都係好投入每一段感情嘅人，
會用100%時間真心去令對方開心，
希望對方愛自己多啲，但你要明白，
你今次嘅對手係一隻貓，你愈搞佢佢覺得你愈煩，
反而你唔理佢做下自己野佢就好奇愈撩下你，
奉勸你一句，千其唔好睇男友電話，
除非你想失望。咩星座都要私隱咖啦，
雖然我電話係無乜野，但呢個行為會好令人反感，
佢愛你就愛你，但水瓶更加係佢唔愛一定會走，
除非佢去到一個點係放棄埋自己，唔想煩，
佢就會乖乖留係到，所以你唔鍾意就直講，
佢都唔想哂時間，
而佢口講嘅無所謂同妥協唔係真係唔理，
係因為佢真係對小事無所謂
佢對大事一定好執著，
信我啦，捉得緊嘅沙流走得愈快，
你都試下生活上搵啲野做，同水瓶好快就過激情，
然後平淡咖啦，睇你個人想點行啦，
我地取暖啦絲打，我明你咖

師兄，我明抑鬱係會好憤世嫉俗，
我都有過抑鬱， 有試睇咩都唔順眼想屌，
我諗你要搵專業傾吓，因為你咁挑機都無用。
我好番都用咗一段好長時間，
但愛係一種好好嘅良藥。

起個底就明

你想屌就盡情屌啦巴打！！！！

果然有人同我一樣 。盡情屌啦

come on baby!!!

變左正能量po

我同你調返轉
不過拍咗兩個月就分咗手
有時候佢冷淡得滯真係好辛苦
而且佢之前仲要係咁放我飛機
作為處女座嘅我真係好難頂
但其實我仲鍾意佢 但係真係行唔落去

收皮啦 屌你 有幾浪漫我屌你老母

千祈唔好搵佢安慰你啊
佢唔理你㗎 好慘架
你唔好揾佢先啦
如果佢愛你嘅話
遲啲佢就會返嚟同你講對唔住

講漏咗
一係就完全冷戰 一定要忍
一係就屌到佢上天花板

我散咗了

如果你係處女女 你會好辛苦

普通噓寒問暖提醒下帶遮啊嗰啲囉
但係唔好太過火 佢會嫌人哋煩
除非佢呢一刻好冧你 你做乜都得
但如果唔係 就唔好亂黎啦

莫非只係呃女仔既其中手法？

是但啦 你開心咪得囉

處女唔會頂得順水瓶啲隨心所欲
水瓶都唔會頂唔順處女咁煩

睇下大家揾唔揾到個mid point囉

唉 其實我仲好掛住佢
不過我都知道重新開始個結果都係唔會變

好多謝你
我有時候會好驚就係自己對段感情都無信心既，都好難繼續到落去

但係重點係，大家都好愛大家！

相對上巨蟹真係好care小細節，但係水瓶就真係I don’t fucking care。

而家大家都搵緊個平衡點，始終大家都開始咗唔同既人生階段。

但係巨蟹既多疑真係無窮無盡唔會停，真係需要一句肯定又直接既答案先會心安

一個禮拜我自己會覺得太快囉
睇下條女架姐其實
借啲倚問下佢睇唔睇戲？

水瓶男係咪真係冇可能 分手後還是朋友...

你知我地幾鍾意腦補啲畫面，但有時候我地太有想像力，
我記得有次又自己唔開心，又西面，
再同佢講我覺得點點點點，然後佢淨係講咗句，
所有野都係你諗咖乍，其實又岩喎。
我明小細節做完係佢有時唔會發現，
但我地又會想有啲讚賞，習慣下啦，
佢見到就見到，見唔到當滿足下自己，
要磨先有合咖嗎，我同男友雖然係我就佢多，
但佢都好錫我！加油！

我都覺有d快...但隔住個mon無見過對方講既話題好似越黎越少咁

仲要內心好多小劇場，成日諗多好多野
佢地一定唔明😑😑😑早幾日搶完演唱會，都係想佢講句多謝，佢都無！！！！！！

只係掛住搶到邊同邊日

直到我同佢鬧曬交，講我想佢讚我，佢先話佢想見到面先讚唔得咩

佢又真係好就我好錫我既加油！！！！！！

宜家佢話好忙。。。一日得幾句whatsapp
唉，我會不斷提自己唔好太上心
一日佢無話我係邊個，我邊個都唔係

呢一年响感情方面好努力，俾人話我係仆街磁石

有啲忽冷忽熱日日都唔同
係咪好大可能有另一半

真係好難講
以有無私下約你為準
水瓶有意思 應該會明示

鐘意你既忙極都會抽時間覆你

屌，條友自己都未諗掂仲15/16

想溝水瓶仔
溝左好耐
佢冇女朋友
我約佢佢都會出
但唔見佢主動約我

平日都會whatsapp 揾我吹下
又會share啲歌同得意嘅post我睇

佢好忽冷忽熱
由年頭
每星期都送我行返屋企樓下(一星期一次)
覺得佢好好
但一路都係開心
冇進展

利申: 雙子絲

水瓶撚真係忽冷忽熱
佢講完鍾意 熱情到1個高點
跟住就冷到冰山咁
當我覺得佢好似對自己無feel咁
但又會搵一搵/約一下我架wo
都唔撚知咩意思

射手決定唔撚等都唔知係咪玩9 me

好真

可以

係咪唔夠靚仔

都係嗰句，水瓶自己都未諗得掂

胡思亂想ge我會擔心佢係咪厭倦咗呢...
其實佢有搵 就即是唔係無咗feel ?
我知水瓶好講 feel 真係唔知佢幾時有幾時無

我呢個白痴仲會為佢覆我一兩句開心。
唉
有d攰

又話雙子水瓶岩既。。。。

直接問佢啦 水瓶仔都是辣殺

佢驚煩到人 驚你忙 你約多d佢啦 或者直接問佢

本身動想表白好耐
但好驚佢turn down 我
之後乜都冇

水瓶仔被動到仆街 成日覺得煩到人 阻住人 所以就會慢慢疏遠人 自己諗清楚 慢慢拖既話 佢只會愈黎愈遠

我係男 個ex係水瓶 前排我同佢提出分手 到衣家好後悔 佢話仲對我有feel 但係佢又話仲諗緊我一唔一齊番 前幾日我失去理性咁係咁搵佢 佢同番我講覺得好反感 咁我衣家應該點做好點先可以同番到佢一齊
巴絲免屌我啦 我已經知自己有幾on9

我哋磨左好耐喇

但我送埋自己整嘅音樂盒佢都冇反應
我約佢食飯
佢出到黎同我講
我收工message 佢個陣先記得約左食飯喎

我覺得佢冇心裝載

同緊天蠍仔一齊3年了

金牛個性格好難想像咁愛水瓶點解會鐘意嘅

點賤法

全中你男友好幸福可以搵到個咁了解自己嘅另一半

咁應該點做
定等佢諗過夠？

唔好太chur係咁煩
越係叫水瓶做一樣嘢佢越唔會想做
比佢自己諗下
同埋佢話唔一齊返嘅理由係咩先

我屌左啦
依家係忍緊
每日都Facetime call我
我想認輸了 水瓶佬

Ching你好慘 我個水瓶都係成日冇心裝載咁 下下都要我做主動 我又犯賤wor 死都唔肯放棄 aii加油啦

水瓶仔加ISTP路過.....

+3

真
利申水瓶巴

My friend Joe is an Aquarius while his girlfriend is a Sagittarius. He's faithful to her and would never cheat on her. When he broke up with his ex, he was pushed over the edge. Even when a stranger talked to him, there was a definite edge of hostility in his voice. But as soon as he had a new relationship target it took the edge of his emotional upset. His ex is a swimming champion who easily outshines me and him in any swimming styles. She's tall and lean who definitely has the edge over lots of swimmers. When I saw him yesterday he seemed on edge. It turns out he has a job interview tomorrow. Never has he felt so on edge before an interview.

網上就聲大大 現實就俾人撚 慢慢屌

中意咗個水瓶仔
佢同我講佢中意我但未夠中意好驚一齊會好快散
又話唔知自己想點
傾完果日之後就我就冇再同佢傾咁多
唸住俾時間佢唸下
但我越唔send嘢佢又好似貓咁send嘢黎撩下我
嗲幾句又好似返之前傾計咁
但到而家都仲未答我
我應該點做 好驚越來越遠

你對貓咁得閒理下 唔得閒就唔好睬佢
人就係犯賤 你愛理不理咁佢就會愈黎愈鐘意你

但係會唔會好快淡要唔要俾d暗示佢

下 你冇講過話鐘意佢咩？
佢同你（類似）表左白喎

有呀 就係佢講果日我地攤開黎講
我同佢講我都中意佢
但佢話驚又唔知自己想點
冇咗好有衝勁嘅感覺
又驚一齊嘅好快玩完
我就唸住等佢唸清楚自己想點先
但到而家都未答
要點啊

屌
咁就好似我頭先講咁

同你情況差唔多 想攤牌 好撚辛苦
係咪唔好？

同女朋友同一日生日，一齊5年就黎結婚

好幸福呀

巴打個名

要愛理不理？
但會唔會令佢覺得我move on咗

我攤咗次
兩個講咗出黎好啲 起碼大家知大家唸緊乜
加油呀水瓶真係好難捉摸 好似對貓咁

雙魚佬鐘意左個水瓶女。。。
無事我都係繼續返去犯賤。。。

有機會攤

人類總是犯賤呀施主
你都見你越唔send野佢就愈係撩下你啦
又唔係叫你唔睬佢

收到
但要俾幾多時間佢唸
死啦我冇理佢佢會唔會巳經覺得我唔care了
我又唔想好似chur住佢咁要識放識收
心很累

冇呀呢個process係比佢在意then更鐘意你架咋
又唔好唔理佢
少dd揾佢up下story show到你自己生活唔淨係得佢
順便搏下佢r你水吹問同邊個出街呀etc

人生就是累
有鐘意既人又要煩
冇既又要煩

如果佢驚煩到人的話，有無辦法令佢知道我係真心無所謂

最近同個金牛散左 五年咁就完左

點解散

講比佢聽 要真心話比佢聽 佢對愛情 好撚遲頓

係咁㗎 要習慣
成日唔記得約咗女友
係咁放飛機 又忽冷忽熱

佢FaceTime call你？
咁就啱啦 吊多兩吊 就ok㗎啦
等佢主動道歉 但你都要主動搵佢
令佢知道你都好在乎佢

吵架之後和好溝通時
大家好好坐低傾傾
只有里個時候先可以傾入心
把握時機

佢越唔理你 你都要照咁樣做
真係on9無聊得閒無野做先主動搵佢
除非佢開始對你有意 就可以長傾

但拍拖後 佢都會忽冷忽熱 難頂

same，第一次見水瓶女時已經好有好感留下深刻印象，再次見時亦覺好好，但得悉原來人地唔係single 唯有即刻收返埋份心意，但其實仍然會諗起

我水瓶 對方金牛追左幾年 一齊咗一年就散

我未係女朋友喎但
我唔靚tim仲
唉

水瓶好似外貌協會

頹 雖然仲有同我wts 但stalk到佢加左隔離team女神ig

絲打對自己有d信心啦

人對太容易得到既野都係唔會珍惜

水瓶A0好難溝。。

A0溝左水瓶女A0
利申：半主動

要吊住佢 令佢有心癮
外貌唔一定要靚 但要係佢好果一type
最重要有自己嘅個性同特色 夠獨立
保持你嘅神秘感

唔好chur佢 咁樣只會令佢覺得你煩
除非佢需要你 不過未必一定要係佢身邊

唔好比男仔太快得手 只會唔識珍惜自己
忍呀！！！

算 放棄 廢是自作多情

你水瓶女?

雙子

有冇A0水瓶男

水瓶座話要冷靜下 係咪通常都準備分手

唔係 但你再唔做野佢就會走

雙子女加1。。。。水瓶一時一樣，我唔知點算。。。

唉。。。佢係會覆，但真係好慢
放低佢1,2日，佢又識自己出黎講早晨
一覆佢，個gg又好慢先覆我

講起確認。。
大家之前點確認佢認定你係gf / bf?
我完全無技巧
之前嗰個都係盲中中咁就一齊左(唉)

唔好用言語暴力想趕我走
我會繼續用我既方式去愛你

用口講！

放輕啲 唔好睇咁重 傳聞水瓶對你有興趣會自己撩你

爬過文 有人話水瓶對重要既人先會覆msg 但自己就識得幾個水瓶都好吹得水 wts講唔停 所以星座呢d野當參考下算！通常男人鐘意一個人會忍唔住向對象示好 忍唔住主動搵對象傾計 如果無 ⋯⋯

其實水瓶男如果有意思的話真係可以做到秒回，當然有時都玩專登拖一陣吊下你癮，但都唔會拖好耐

利申，水瓶仔/佬。

如果對水瓶決絕, 咁佢會點更冷 ?

消失

都似係咪唔會再出現返 ?

我，啱啱表白完失敗左

掛住你會忍唔住搵翻

我男朋友係水瓶 我係雙子
一開始我地感情幾好 但係佢突然覺得我地距離好大因為我家境學歷都好過佢所以佢想分手...我真係好鍾意佢 我同過佢講好多次我唔介意佢家境學歷 但係佢都係過唔到自己個關...我同佢講話會用時間證明比佢睇我嘅真心 但係佢冇覆過我...點算好😞

水瓶男放棄一段感情係點？會唔會好絕？

因為訓到不省人事，隔左十幾個鐘先覆佢
跟住佢好快就出現
點知講左幾句又消失翻

Exac7ly... 嬲咗

成日叫我send相俾佢，又唔願意video call.. jm9?!

叫你send自己相比佢
掛住你

咁點分係水瓶當你係朋友定target

巴打飛左未

Hi 巴打

如果係target我會好緊張，緊張到會露出馬腳。
雖然可能會扮冷靜扮唔care，但好快都會俾人識破。
如果當你係朋友係完全兩回事...

如果响面前扮唔開心？
迫我應承佢呢？

係。會cap我whatsapp profile pic. 唔明搞乜。。。

咁佢都應該唔係當你朋友咁簡單

水瓶好似同好多星座都係兩個世界

水瓶鐘意人係咪都會好被動？

可能覺得video call好奇怪? 我唔識講，但作為一個男人我真係唔會無啦啦同人video call，除非對鍾意嘅人，因為可以見到對方

可能你send左相比佢，所以佢已經達到左見你嘅目的?

不過我唔知水瓶會唔會有其他諗法。。。

蟹仔想追水瓶女有咩要注意

俾人飛呀好撚痛呀

最近真係好黑
俾定個心理準備自己先

有無水瓶仔仔可以幫到手攻略

頂，剛剛追左post
原來你都係long d?

我覺得真係要學識獨立，其實可能對任何其他星座都係。

有時候巨蟹會好痴身，好鐘意任何時候任何地方都痴埋一齊。但係相對上水瓶係一個情感比較獨立既一個物體，佢地好鍾意有個人既時間，唔鍾意比人管，佢想你管佢會出聲，但係唔可以手多多咁管佢，唔係只會得不償失。

另外佢地真係好有自己既計劃，一日未到最後，甚至見到面，你都未必會知佢地想做乜，你可以做既就係一直陪住佢。而且當佢有目標，有決定既時候，會做好多野好進取。但當得到手，就唔會投資咁多落去。巨蟹就要適應呢個落差感。

另外水瓶好注重個人空間，可能你都要尊重一下佢既空間，唔好強行入侵，佢比你入，先好入。

如果佢有男朋友既，佢會係斷一個先會有另一個既機會會大啲。

希望幫到你啦

咁應該要用咩方式同佢相處，佢一冷一熱真係唔知點做好 又驚做多咗佢會唔鍾意

可以互相試探下先，如果佢唔鍾意，佢會明顯明確話比你聽唔鍾意。
千其唔好講大話，各種善意與否都唔好。
佢地一眼就睇得出，身邊有水瓶女仔朋友，佢地真係勁到次次都估到人講大話。

同埋唔好太心急，相對水瓶男嚟講，女仔比較慢熱，會觀察比較耐先會確定到。

你可以搵一啲佢唔識，但係你又識既野吸引佢，同佢開話題，佢會好有好學心想知多啲，當然唔好只係拋書包啦😂

如果佢有問你意見，或者傾訴煩惱既，做返巨蟹最叻既聽，只要聽就可以啦，唔洗比太多意見，通常佢地心入面已經有諗法，只係想有人聽佢講

唔好玩出火吖，巨蟹係個種愈嚟愈愛既人，開頭佢可能會嫌棄你好多，但係慢慢煲既時候，就會愈陷愈深，到時候如果你發現你想走就走唔到啦

係呀，我就係一個好好既例子。

水瓶女好難溝
只有佢溝人

佢都無話我地係乜。。。
連long d都唔算
唔敢想像2個月之後去見佢會點。

我都講得好絕下。。
我諗佢每次想搵翻我, 望返我對上句句子
都可能會打退堂鼓。。

你要去邊？
我去加拿大呀⋯⋯喊出黎
勁凍12月。。。

多謝ching

點睇白羊同水瓶

可唔可以同我傾下計pm

我都想知

水瓶男+雙子女

一齊就快年半 女朋友痴身 基本上日日見住

水瓶總同ex分唔開
但係水瓶座其實都幾分得清嘅
不過避得就避啦 你都要話比佢聽你嘅感受

水瓶好識冷戰㗎 唉 都要靠朋友幫手
但係朋友幫手 如果係女仔又怕出事

忍呀！等呀！
嘗試俾啲signal男朋友仔 睇下佢有咩反應
而且咁佢call得你其實佢都仲在乎你嘅

多d關心佢 同佢吹水就ok
當然你外觀都要過左佢地果關先(唔係話要好靚, 只要正常以上)
利申水瓶仔

哈 我同我ex調返轉 我ex雙魚
反而我成日要佢陪 最後佢覺得我唔岩佢了

被人拒絕完 仲有冇可能重新黎過 唔知點可以搵返佢

Ching! Wanna know more

要買機票同bk 酒店,宜家就要買
好貴呀⋯⋯

12月大風雪呀

水瓶仔追蟹女？

同水瓶男曖昧緊，如果買咗件情侶衫送比佢，暗示想同佢一齊，咁樣水瓶男會唔會覺得有壓力?

因為feel到佢好enjoy曖昧嘅狀態，拖咗好耐都未直接承認關係，而我就一直等緊佢，同時覺得好唔心安

心態好重要
要放鬆d

獅仔追瓶女呀 唔知可以點重新接近 講返野

溝水瓶女真係慘過食屎

係好貴
不過為左佢，錢已經唔重要了

屌你一咁講覺得好中！
唔知係咪港女啦但會發脾氣

例如好耐都唔覆會上心會嬲
朋友唔覆就是撚但啦唔care

覺得其實金牛同水瓶幾夾
係金牛難追 沉左船佢就走又唔知佢諗乜

真
如果我對條友有興趣會主動覆佢ig story嗰啲
（不過覆story唔一定有興趣我個人鐘意r水吹）
溝唔係冇機 不過要花啲時間心機

唔識既野嗰段中
但係千其唔好懶叻 好撚憎人覺得自己好叻

其實水瓶對你冇興趣真係收得皮

自己做緊野 女朋友仲讀緊書

佢番part time 近我公司

差唔多日日都一齊收工/等埋對方收工先翻屋企

晚晚都Face Time

可以呀

當初係點解分開啊？

其實點先可以比水瓶仔feel到我對佢有feel 我feel到佢對我係有d feel嘅 同佢出左幾次街 因為我比較被動唔敢做啲flirt啲嘅行為 完全冇咩進展/火花 我啲朋友話我比佢嘅感覺好似friendzone左咁 唔想繼續再咁落去 好怕拖拖下會冇左feel

難
都唔夾
獅子咁大男人

可以pm tg?

天蠍仔, 好似鍾意咗個水瓶女

你tg 名係咩啊

應該會

讀緊u冇target咩

水瓶單身男報到

我仲要飛聖誕前後。。。喊出黎

求教點追水瓶巴打

個個都問白羊

我係水瓶嗰邊
跟

咁實貴到痴線

無左份糧
我仲要之後去美國探親。

有無水瓶仔同獅子女

無辦法，鍾意人就係咁痴線
錢財身外物

我都想知啊巴打

調轉

佢中意咩興趣話題, 了解下先
然後投其所好
真係要做下功課而唔係HEA佢

預左佢感興趣既野可能成日唔同，要盡量跟下

唔好成日要搵佢，要比D空間佢做自己野/自己一個人
佢記得你就自然會搵你

MSG 好過成日電話，冇咁壓迫感

原則 > 利益

唔中意就唔好格硬黎，仲憎

水瓶仔

讀書年代中意同被愛既都係雙子女女

大左之後幾個女朋友都係處女女...

金牛係難追
但我沉左水瓶一年船都無反應
我仲可以點做？
真係要放棄了

水瓶巴?
身為水瓶會好介懷CARE其他人點睇既咩?
我唔會覺得需要世界為我而轉
但係我覺得自己按住自己節奏，想做既野就去做
無人管到我
女朋友都係咁話
佢地唔明白我 唔認同係佢地既事
我從來無要求佢地去明wo 反正最後滿足既都係我
係唔係好孤僻

講到明唔搵就冇架啦
愛情如是，友情如是
如果你地曾經相愛既，分手其實係好難，水瓶唔善長完結感情
但真係水瓶決定分開
大家就當冇認識好d，仲掛住佢係搵苦黎辛

我憤青黎
靈魂上思想上精神上
好多口水發表意見
如果有人駁咀我會駁番佢轉頭

可以從佢既興趣方面入手 主動撩下佢傾計

水瓶男咩都傾得一餐

如果你傾傾下唔理佢 佢好少主動搵翻你

因為水瓶會覺得自己係對方心入面係唔重要

但你搵再翻佢 佢又會都keep住同你傾

好犯賤

個人覺得你撩到佢keep住傾計已經成功一半

其實可能係轉數快
中意會向一般人唔會留意既諗法
天馬行空多

中學試過好中意有個雙子女女
有過曖昧，不過佢同左另一個仔仔
學校成日見，feel到佢都仲同我fd
但我專登無視佢，唔同佢講野，聊佢隔離位都要當佢本人透明
睇番覺得好扭曲性格，但自己反而條氣會gur

水瓶仔女其實會唔會覺得冇愛情都冇問題架?

我唔知點解勁懶，或者好多女女可能有好感
但真心絕少追女女，勁被動
通常係d女女聊我先, 或者有d特別性格野吸引住
先會令自己想戀愛

有諗過遇唔到岩，做毒撚其實都冇所謂
一個人 + 有岩傾既fd 都生存到

同瓶仔一齊左二年幾，但最近分開咗一個月，都有keep住睇大家ig，又會時不時搵大家傾計，雖然佢有時忽冷忽熱，但係所有WhatsApp都會覆，好想同返佢一齊，但真係唔知可以做啲咩

散嘅原因係佢覺得我嗰段時間成日發脾氣無理取鬧，又覺得俾唔到幸福我，覺得我哋冇將來。

我可以點做啊！

利申：魔羯女

你冷處理佢d晦氣野先
隔一排fd tone 同佢傾
唔好隔太耐呀，一兩日就好
知唔知佢中意d咩野，同佢講下估佢有興趣野
有話題講，好過下下糾纏d唔開心問題

再等心情好d先討論問題核心....

祝你成功啦
真心拍過拖其實冇咁易散既...

我哋呢排傾計都係盡量傾啲開心嘢多，但有時都會講返大家有啲咩問題需要去改，佢會覺自己好懶，又唔知自己想點，就會叫我唔好再等佢，覺得我應該去搵過個對自己好嘅人，而佢好難去滿足到我想佢改嘅嘢， 但我唔想放棄

其實我都唔知咁做啱唔啱⋯⋯

我諗緊好唔好唔搵佢一排，俾佢知道真正失去左我有咩感覺，雖然有時post story佢都會應下，但我都想盡量冷淡佢。

今日同水瓶仔傾左差不多2個鐘電話，勁開心
佢自己打電話嚟，真係有無名既感動！

我話佢次次都只係覆一個字
佢同我講sorry (真係謝主隆恩)忙返工d 野
之後就自己出現打電話

自我提醒，唔好太過上心

我有fd都係咁，覺得自己冇時間拍拖，因為有好多朋友家人，需要花時間同佢地相處

自己出現仲要打電話，仲要傾左差唔多2個鐘
一定開心到痴線

咁睇的話佢似純粹唔鍾意video call，對事唔對人

其實如果佢搵你，其實可以傾多d既
佢搵得你即係佢都好在意，而且想比你知佢有心去在意你

有時傾計唔一定在於內容既...真係可能想比對方知在意著緊對方
見到佢Story / status既野好快想回應....

有時講真對人對事冇興趣，水瓶望完就算唔會follow up架啦
佢搵得你應該捉實呢d timing起碼講多d 或者加下新話題
準備定下一次接觸

如果你又hea佢，佢應該會有d失望

好sweet 想知巴打會唔會覺得咁樣成日痴埋一齊好冇私人空間？
我岩岩同瓶仔開始拍拖，我勁痴身成日好想見好多但瓶仔好似唔係好使見好多都得，成日驚佢嫌我煩

係呀 水瓶巴
係太多壓力 自己逼自己逼到好緊 都散左比女友 最後 佢好唔開心 而我唔知

其實我知道佢仲好著緊我，但唔明點解佢唔肯一齊返，仲要係咁將我推比其他人

佢成日都話自己放低左，對我就好似朋友咁，所以佢有時講嘢忽冷忽熱，會搞到我好傷心，因為我太在意佢講嘅嘢，所以有時真係唔想理佢hea佢！！驚太在意又會傷心⋯⋯

你問我既話 我已經習慣左佢痴住我既生活

咁最好梗係要俾翻d私人空間俾對方拉

俾時間自己/對方 做翻本身中意既野

最好就梗係通過溝通去了解

其實都幾唔開心
三個星期係咁俾人話

你講起同水瓶分唔開
今日ex口花花撩做愛......

如果係水瓶自己俾人飛呢仲有無機會再一齊返 ?

明既 我努力緊唔搵佢了

飛人/被飛都9成9唔會一齊返

想一齊返可能都只係為啖氣

咁我盡力唔好搵佢好了早知唔好咁絕情

做左咩事咁絕情

佢講大話 忽冷忽熱 答應咗的事反口

不過如果同之前一樣，佢又會消失一陣。。。。

水瓶一向忽冷忽熱
應承左反口可能只係因為唔記得

講大話就..

反口係因為佢覺得無咁大件事都可以話係唔記得咗

我講到咁盡搵返人驚柒

水瓶真係太麻煩太痴線 經常勸人放棄
水瓶其實真係唔駛追 無得追無得死纏爛打

唔好咁
不過水瓶如果情傷都要用時間慢慢復原
我幾次都係咁，收埋左自己大半年，做毒男
勉強搵ｆｄ去街忘記下
一係搵Ｄ興趣野分下自己心

不過可能都唔忿氣
仲會間唔時搵果個女女...

巴打，下個更可愛

如果佢唔捨得, 佢自己應該會浦頭
我都係唔好自己柒

講真，其實你地點判斷同水瓶分手先
有機會水瓶話分手係鬥氣激下
唔係真係想分
前題係水瓶會嬲左之後一排，突然間fd tone同你講下野/關心
但如果話分手/冷戰
水瓶直頭好耐都唔理你
呢d先係玩完
分手響水瓶黎講(我自己觀感啦)
係連fd都唔會做，唔講野唔想關心你
如果佢對你冇哂感覺，你做主動搵佢都唔會理你
所以睇下佢仲會唔會搵你~傾計
就算可能係晦氣野，都係代表仲對你好上心
未至於衰哂，但你想同水瓶keep住一定係鬥耐性，唔急得，慢火

水瓶絲，男友係工作狂水瓶除左賺到錢嘅嘢，對其他嘢都愛理不理咁，懶到飛起
我已經覺得自己好難搞，佢比我更kick
大家都會無心情就唔覆msg，但明顯我比男友更在乎，因為佢真係可以突然失蹤24小時，不過見面嘅時候真係好sweet好sweet
兩個水瓶真係比較辛苦，因為一齊吹無定向風，炒埋一齊就打大風

咩大話
如果係善意既呢?
我自己就唔想傷害人...如果大話得係唔想令人地受傷果d
唔係有第2個果d

忽冷忽熱呢d個個水瓶係咁，佢地個腦除左訓教既時候都諗緊好多野
忙到飛起，體諒下比d時間 or 提下佢

反口就...係唔係佢唔記得呀
如果真係個別人衰就無計
不過我以前都係太易應承人...最後可能失信
而家改左，做得到先講

係我爆咗佢一獲金話 大家就咁算9數啦
佢話 唔好
跟住我繼續爆
佢消失咗，連online都好少, seem like vanish

好中 所以我無機了 雖然搵佢都仲會答吓

我水瓶仔...對住個ex到後期又係成日比佢單向鬧交
我都冇心機同佢嘈
佢鬧到我一個點係我覺得好累，佢講咩都好我只係read
唔想回佢唔想理佢
之後咁就玩完左~

其實我都覺得係比佢gum黎鬧左好耐
有d係佢岩，有d就係佢要求太高近乎無理取鬧
我都忍住or冷戰唔理唔搵佢

如果仲想同水瓶一齊就唔好鬧咁過火
鬧到水瓶無引，連愛你既感覺都冇埋就end game架啦
仲要係之後fd番都係好薄既fd
已經冇第2次
如果水瓶搵到新另一半，仲可以近乎忘記哂你
唔好以為會令水瓶低聲下氣番黎

咁我都係收收皮

同水瓶一齊真係好似打機玩very hard咁
我唔可以話係嘈 / 鬧,
而家好絕情咁拒絕佢,
話唔再見面 叫佢唔好再搵我

大家出街其實好開心
我提議地方, eg : 大自然, 文青地方
而佢會係果個地方發掘d有趣ge角度同我分享

我諗
佢鍾意我熱情 喜歡自由的性格
但同時我亦係1個會爆ge人
但訓醒1覺就會唔記得##sosad

水瓶講得分手就真係認真架啦
講晦氣野忽說話你聽就真係重上心

要得到水瓶 就要吊到佢條引 又要夠耐性

我同水瓶仔一齊嘅時候我都成日亂發脾氣，要佢氹
分手嘅原因佢都有講唔想拍拖，好攰，想自己一個人，自由啲

但係我覺得水瓶仔唔會太表達自己嘅嘢，成日都收收埋埋，真係唔知佢諗咩

點吊？佢搵自己都唔應？

但如果成日提佢，佢會唔會覺得煩？好似啊媽

你收唔低條女先會搵佢？咁如果條女講一齊翻，你會受？

呢個真係唔識教唔識講

唔好太熱情，但久唔久要講一兩句表達下自己情感，比佢知道你對佢既感覺，佢係重要

簡單黎講係要佢都捉摸唔到你，咁你就贏
但大前題就第一眼就引到佢注意先
第一眼無感覺，好少之後會work

咁似我以前EX女女個隻type(((佢處女
你又係成日做咩發脾氣先
係仔仔唔岩定你真係任性左呀?
水瓶係會容忍仲要都算幾忍得(如果真係中意左你
但over左既話過左條線真玩完

不嬲都講水瓶有自己私人時間空間
佢可以為你付出左好多好多但你都要尊重下比d位佢自己
可能佢唔識表達，因為水瓶諗既野太多轉得好快
唔知自己想點唔奇
但有時佢真係唔想講太多，講多錯多，唔講又會比人話
對水瓶要寬容d啊~

可能真係very hard?
d人話水瓶好搞笑好多諗頭，易吸引異性?
但如果水瓶自己對你冇興趣唔過電
你做幾多野都無咩用其實...

呢個世界係咁架啦
不過very hard又比你成功左
比你入左水瓶裡面d水，佔據左一個空間
同水瓶拍拖應該好幸福既~
佢無時無刻都諗住你既野，傾注好多心機，為另一半準備好多野
同埋我自問，未拍拖可能都會周圍聊下唔同異性
但一拍拖超級專一，冇咩人引到佢出軌架
你得左米好好珍惜，應該會人人都羨慕....

佢hea覆 ， 算唔算係唔覆 == ?

你首先要知道佢咩口味興趣先
多數都ok特別非大路
你平時要搵多呢d話題~最近發生有關既野同佢講
水瓶其實都好八掛會周圍留意
但唔一定出聲比你知~

唔好太密lor
如果提左幾次佢都唔做
可能有難言之隱
你要soft tone問下佢係唔係唔開心定係咩

好中！佢留意啲咩真係唔會同你講，唔會識分享，所以好多時都唔知佢諗咩

我自己覺得分享下冇壞，仲多咗個話題
可能佢唔係咁覺得
好多時我俾佢睇嘅嘢佢都睇過 果下會好sad

唔係好明咩叫收唔低? 放唔低?

都要睇下情況
如果水瓶未算中意愛得好深，斷左就冇架啦
~~去到最遠也只是友情~~分得好清楚
尤其離開左之後對方仲搵左另外一件拍拖/好CLOSE拖友
直頭佢覺得心已變

如果真係水瓶對你愛得好深唔放手
就算對方有新戀情 都有機會死守唔放棄
不過中間超級多HURT野同晦氣野
想對方發現知道冇左水瓶既世界係難過而想佢番轉頭
不過水瓶最後心累了既話
係晦氣野唔講，唔關心唔理
搵到新戀人既~舊愛可能會一掃而空

PS 不過我仲有DD掛住中學好中意既雙子女女
不過即使佢再搵番我都唔會同佢拍拖了

HEA成點先
你打十句佢打一兩句?
你講既話題係唔係佢冇興趣既野?
如果佢對你講既冇反應
你最好轉轉話題
佢肯覆你都好，至少想比你知佢響度，佢有睇緊你(呢個係重點)
你能夠成為佢會回應下都好既
我成Q日唔覆人，除非好緊急重要事

其實生活平淡講下日常野冇問題架~
不過間唔時都有D刺激新鮮野就好D! 水瓶好ENJOY接受奇怪野
同埋
一定要
講多D 佢好!有!興!趣!既!話!題!
你擊中佢個飯
包你講1句，佢回你10句

我係佢初戀，其實我哋一齊經歷左好多嘢
大家都改變左好多
我相信佢係放唔低我，但又唔理解點解佢係咁叫我搵其他人

我有試過hide ig story 唔俾佢睇，諗住可以喺佢世界消失，等佢開始知真正失去嘅感覺(因為我哋以前成日都會傾計)，之後佢發現左都好嬲
我更加肯定佢仲好在意我
但就係唔明點解唔可以一齊返

散左都有WhatsApp傾計，佢都想做返朋友，我就係怕我哋習慣咗做朋友就做唔翻情侶

好矛盾，其實同佢傾計都好開心，我有叫自己唔好再諗一唔一齊返，但又怕佢搵第二個

我覺得佢上緊心既野，未必想/需要咁多人知
佢只係想一個人沉醉下
不過你可以平時觀察OR探口風問下
佢可能唔介意OR講左少少你聽
考你摩擦力同埋口才可唔可以TUM佢講到你聽啦

佢IG FB 一定有D線索出左黎既
用下起底組思維諗下點刮
如果水瓶冇同你講而你又搵到佢沉迷緊既野又搭到咀
佢會超級開心爽爽啊~好似難得遇到知音人既FEEL
然後就瘋狂BILIBALA咁

追左咁耐post, 呢樣野似乎係無可避免
但佢之後應該都會自己出現翻掛

前任水瓶係臭雞黎 有咩好討論

自我到仆街又懶係捉摸唔透

Exac7ly
佢好有興趣既野就算我簡單覆一句
佢會自己爆十句出來

水瓶會和ex做朋友嗎？還是放不下？

我啦
真係斬晒情絲最多 hi bye fd

好！謝謝你的分析
但我覺得呢排俾佢靜下算，費時佢覺得我煩住佢
佢想同我傾計就自然會搵我⋯⋯

that is me bro

想知你點睇果啲鍾意同你相處嘅人
會唔會因為多呢種人，所以其實唔係好care同佢地嘅關係

未有新戀情就會掛住
有左心靈寄托戀人就會hi bye fd or below....

唔關care唔care事
呢啲睇人同情況

已讀不回可收一收皮先

我同啲ex做曬frd喎

雙魚是賤人

水瓶沒有放不下，我無一個ex做得返朋友

現任ok？

我都係諗住暫緩

水瓶會唔會呷醋

激將法對水瓶work唔work？
條友應該都對我有啲feel 但係死都唔肯主動啲..

我都好care

我係火爆雙子女，真係幾怕會兩個人亂諗就咁就乜都無左。
拍拖經驗又少，水瓶男好似有d高難度。

之前有試過因爲香港d事同佢差d鬧交 (佢係外國膠和理非)
話我唔洗諗住改變佢諗法
我同佢txt到就喊，自己落左公司樓下打俾佢。。。
俾佢cut左3次電話，話唔想講野，唔想make thing worse
真係好sad (可能我太chur？)
最後我話我想解釋清楚成件事傾下計，我好緊張唔想你誤會成件事。。佢知道我喊晒，佢就話sorry for everything...收左火
之後我地就無再講過呢個話題，希望佢返到香港會明白成件事。

我唔知你點睇，可能你好想佢support你
但我覺得佢講得無錯既，唔好諗住改變佢諗法
呢個應該唔係好關星座事
係本身呢D話題真係好危險

我條仔係水瓶 長期忽冷忽熱 完全唔知佢想點😑

我都覺，所以我同佢講佢見到未必係全部
唔迫佢la⋯⋯要明就會明
At least 我一齊發夢既都係好人

之後，佢都有自己去睇其他野
成年男人黎ga ma。。。
見到嗰張靚女舉牌俾d傻西西改做慰安婦乜乜乜嗰張圖
馬上正常返

最後呢

水瓶都好有原則同自我既
激將法呢d有反效果
你意思專登比佢知你同其他仔仔happy 煙un相?
我諗條水瓶仔可能由本身對你有好感
可以以後當你唔存在都得

佢唔搵佢時就要你做主動多d啦

不過忽冷時可能係佢忙緊做自己興趣野呀?
好難成日都同女女一齊bor~
雖然我覺得可以留多d時間比女女
但我都想做下自己野。一個人收埋做
有女女陪住其實好易分心

水瓶ex? 佢係唔係未有拖拍住呀

係水瓶ex
佢有女朋友嫁啦pk仔
當然係無事發生，話左佢一獲
有女朋友仲要同居，仲叫我上去坐下

題外話，拍左三次拖都係水瓶
獅子同水瓶係咪水火不容

咁衰? 咁就唔好好比佢口花花tum到
可能水瓶仔見你對佢有feel 就想sp下?

我自己就麻麻地
如果冇拍拖可以考慮....
但有女女好驚知道之後會分手.計落唔抵
想曳曳直接搵番自己女女算啦..

獅子係唔係8月出世?
我好似有2個fd
不過我覺得獅子女女感覺好中意玩~係玩得好癲果d
感覺做fd 岩d，冇咩做女朋友個種過電..或者安全感?
當然可能有其他水瓶仔感覺唔同

點樣甜頭法

想問同水瓶仔曖昧緊
如果想知佢有冇其他對象 應該點睇

老豆老母exactly 係依個組合 都結左婚二十幾年
但成日因爲睇法唔同成日嘈
但好快都冇事
因為多數關於公事

哇我冇咁做 問下你地先 好彩好彩...

我水瓶男，而家就係處女女拍拖
Ex都係處女女
真心佢會要求標準高
都幾易嘈交，但sweet野都多既

佢係有心收埋你根本唔會睇到
同埋唔計星座性格，你想知你睇下佢fb ig 會唔會長期某個異性互動傾計comment law
再講佢對你有冇心，係傾得密、花時響你身上你都感覺到啦

不過我覺得如果佢真係對你有好感，曖昧
我相信佢未必有其他女女既
邊有咁多時間
用響一個女女身上已經用左好多
仲要做自己野

如果佢好日都唔主動同你講野
多數你搵佢
咁就可能窄d

水瓶仔同射手女拍拖 成日都唔覆我唔搵我
好掛住佢 很辛苦呢

老公水瓶 本身天秤 好夾
一齊六年冇嘈過交
水瓶好被動 同埋性格係唔鍾意規劃
船到橋頭自然直果種
個人好有趣

我覺得自己傾向被動愛情多d
唔知其他水瓶係唔係
Enjoy 比人追、對方搵上門
可能你試下間唔時聊佢講野先睇下？